# translation of messages.po to Chinese Simplified
# Copyright (C) 2003 GONICUS GmbH, Germany
# This file is distributed under the same license as the GOsa2 package.
#
# Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>, 2007.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-10-29 19:37+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2007-06-03 12:27+0800\n"
"Last-Translator: Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <zh@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: admin/ogroups/goto/termgroup.tpl:2 admin/devices/remove.tpl:2
#: admin/applications/remove.tpl:2 admin/mimetypes/remove.tpl:2
#: admin/systems/ppd/remove_ppd.tpl:2 addons/goto/remove.tpl:2
#: personal/environment/class_environment.inc:140
#: personal/environment/class_environment.inc:308
#: personal/environment/class_environment.inc:361
#: personal/environment/class_environment.inc:365
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: admin/ogroups/goto/termgroup.tpl:2
msgid ""
"Actions you choose here influence all systems in this object group. "
"Additionally, all values editable here can be inherited by the clients "
"assigned to this object group."
msgstr ""
"您这里选择的动作会影响这个对象组内所有系统。而且，所有这里可以修改的值都可以"
"被分配到该对象组的对象继承。"

#: admin/ogroups/goto/termgroup.tpl:6
#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:268
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:567
#: admin/mimetypes/generic.tpl:4 admin/mimetypes/paste_generic.tpl:4
#: admin/mimetypes/class_mimetypeGeneric.inc:683
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:994
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:686
msgid "Generic"
msgstr "通用配置"

#: admin/ogroups/goto/termgroup.tpl:14
#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:149
#: admin/systems/goto/workstation.tpl:90
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:477
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:469
#: admin/systems/goto/terminal.tpl:79
msgid "NTP server"
msgstr "NTP 服务器"

#: admin/ogroups/goto/termgroup.tpl:17 admin/systems/goto/workstation.tpl:93
#: admin/systems/goto/terminal.tpl:82
msgid "Choose server to use for synchronizing time"
msgstr "选择要用于同步时间的服务器"

#: admin/ogroups/goto/termgroup.tpl:47
#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:390
#: admin/systems/goto/workstation.tpl:50
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:689
#: admin/systems/goto/terminal.tpl:42
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: admin/ogroups/goto/termgroup.tpl:50 admin/systems/goto/workstation.tpl:53
#: admin/systems/goto/terminal.tpl:45
msgid "Select terminal mode"
msgstr "选择终端类型"

#: admin/ogroups/goto/termgroup.tpl:58
#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:391
#: admin/systems/goto/workstation.tpl:60
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:700
#: admin/systems/goto/terminal.tpl:52
msgid "Syslog server"
msgstr "日志服务器"

#: admin/ogroups/goto/termgroup.tpl:61 admin/systems/goto/workstation.tpl:63
#: admin/systems/goto/terminal.tpl:55
msgid "Choose server to use for logging"
msgstr "限制记录日志的服务器"

#: admin/ogroups/goto/termgroup.tpl:69
#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:394
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:692
#: admin/systems/goto/terminal.tpl:112
msgid "Root server"
msgstr "根服务器"

#: admin/ogroups/goto/termgroup.tpl:72 admin/systems/goto/terminal.tpl:115
msgid "Select NFS root filesystem to use"
msgstr "选择要用的 NFS 根文件系统。"

#: admin/ogroups/goto/termgroup.tpl:79
#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:395
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:693
#: admin/systems/goto/terminal.tpl:126
msgid "Swap server"
msgstr "交换服务器"

#: admin/ogroups/goto/termgroup.tpl:82 admin/systems/goto/terminal.tpl:129
msgid "Choose NFS filesystem to place swap files on"
msgstr "选择放置交换文件的 NFS 文件系统"

#: admin/ogroups/goto/termgroup.tpl:106
#, fuzzy
msgid "Inherit all values to group members"
msgstr "组列表"

#: admin/ogroups/goto/termgroup.tpl:113 admin/systems/goto/workstation.tpl:125
#: admin/systems/goto/terminal.tpl:150
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: admin/ogroups/goto/termgroup.tpl:118 admin/systems/goto/workstation.tpl:132
#: admin/systems/goto/terminal.tpl:155
msgid "Select action to execute for this terminal"
msgstr "选择这个终端要执行的动作"

#: admin/ogroups/goto/termgroup.tpl:126 admin/applications/generic.tpl:24
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:408
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:579
#: admin/systems/goto/workstation.tpl:141
#: admin/systems/goto/workstation.tpl:145 admin/systems/goto/terminal.tpl:163
#: addons/goto/deploy-list.xml:181
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:51
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:140
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:125
msgid "Activated"
msgstr "活动"

#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:52
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:141
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:124
#: addons/goto/class_gotomasses.inc:192
msgid "Locked"
msgstr "锁定"

#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:99
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:261
#, fuzzy
msgid "Local swap"
msgstr "位置名称"

#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:105
#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:117
#: admin/systems/goto/class_terminalStartup.inc:116
#: admin/systems/goto/class_terminalStartup.inc:120
#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:182
#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:260
#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:263
#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:271
#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:274
#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:277
#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:280
#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:283
#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:286
#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:289
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:158
#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:180
#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:210
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:197
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:200
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:203
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:206
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:209
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:212
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:215
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:218
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:229
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:230
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:231
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:232
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:233
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:234
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:235
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:142
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:267
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:279
msgid "inherited"
msgstr "继承"

#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:207
#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:678
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:222
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:623
#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:938
#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:1066
#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:1127
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:572
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:198
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:614
#: addons/goto/class_gotomasses.inc:382
#: addons/goto/class_goto_import_file.inc:124
#, fuzzy
msgid "Service infrastructure"
msgstr "在子树中查找"

#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:211
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:226
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:202
#, fuzzy
msgid "Event error"
msgstr "错误"

#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:212
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:227
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:203
#, fuzzy, php-format
msgid "Event '%s' is not available!"
msgstr "不允许修改口令"

#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:261
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:277
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:245
#: addons/goto/deploy-list.xml:84
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_halt.inc:31
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_halt.inc:32
msgid "Switch off"
msgstr "关闭"

#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:261
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:277
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:246
#: addons/goto/deploy-list.xml:91
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_reboot.inc:29
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_reboot.inc:30
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:262
msgid "Instant update"
msgstr "立即更新"

#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:263
msgid "Scheduled update"
msgstr "计划更新"

#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:264
#, fuzzy
msgid "Wake"
msgstr "唤醒"

#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:265
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:279
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:287
#: addons/goto/deploy-list.xml:126
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_reinstall.inc:32
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_reinstall.inc:33
msgid "Reinstall"
msgstr "重新安装"

#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:266
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:280
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_rescan.inc:28
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_rescan.inc:29
msgid "Rescan hardware"
msgstr "重新扫描硬件"

#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:267
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_memcheck.inc:28
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_memcheck.inc:29
msgid "Memory test"
msgstr "内存测试"

#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:268
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_sysinfo.inc:28
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_sysinfo.inc:29
msgid "System analysis"
msgstr "系统分析"

#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:374
#: admin/groups/apps/class_groupApplication.inc:649
#: admin/groups/apps/class_groupApplication.inc:1330
#: admin/groups/apps/class_groupApplication.inc:1344
#: admin/groups/apps/class_groupApplication.inc:1358
#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:213
#: admin/applications/class_applicationParameters.inc:158
#: admin/applications/class_applicationParameters.inc:221
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:241
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:255
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:485
#: admin/mimetypes/class_mimetypeGeneric.inc:462
#: admin/mimetypes/class_mimetypeGeneric.inc:474
#: admin/mimetypes/class_mimetypeGeneric.inc:489
#: admin/systems/services/kiosk/class_goKioskService.inc:249
#: admin/systems/services/ldap/class_goLdapServer.inc:117
#: admin/systems/services/ntp/class_goNtpServer.inc:98
#: admin/systems/services/terminal/class_goTerminalServer.inc:103
#: admin/systems/services/shares/class_goShareServer.inc:192
#: admin/systems/services/shares/class_goShareServer.inc:285
#: admin/systems/services/shares/class_goShareServer.inc:301
#: admin/systems/services/shares/class_goShareServer.inc:314
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:657
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:959
#: admin/systems/goto/class_terminalStartup.inc:426
#: admin/systems/goto/class_ArpNewDevice.inc:126
#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:597
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:344
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:584
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:601
#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:889
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:460
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:334
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:600
#: personal/environment/class_environment.inc:1066
#: personal/environment/class_environment.inc:1323
#, fuzzy
msgid "LDAP error"
msgstr "LDAP 错误:"

#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:382
msgid "System"
msgstr "系统"

#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:383
#, fuzzy
msgid "System group"
msgstr "信赖的系统"

#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:392
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:704
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:698
#, fuzzy
msgid "Action flag"
msgstr "行动"

#: admin/ogroups/goto/class_termgroup.inc:393
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:701
#, fuzzy
msgid "Ntp server"
msgstr "NTP 服务器"

#: admin/groups/apps/edit_entry.tpl:8
#, fuzzy
msgid "Folder image"
msgstr "代码页"

#: admin/groups/apps/edit_entry.tpl:12
msgid "Could not load image."
msgstr ""

#: admin/groups/apps/edit_entry.tpl:14
#: admin/systems/goto/class_gotoLpdEnabled.inc:58
#, fuzzy
msgid "None"
msgstr "无"

#: admin/groups/apps/edit_entry.tpl:24
#, fuzzy
msgid "Upload image"
msgstr "上传"

#: admin/groups/apps/edit_entry.tpl:28 admin/applications/generic.tpl:142
#: admin/systems/ppd/printerPPDDialog.tpl:21
#: addons/goto/goto_import_file.tpl:25
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: admin/groups/apps/edit_entry.tpl:32
#, fuzzy
msgid "Reset image"
msgstr "删除"

#: admin/groups/apps/edit_entry.tpl:33
#, fuzzy
msgid "Reset"
msgstr "设置"

#: admin/groups/apps/edit_entry.tpl:40
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:527
msgid "Application settings"
msgstr "应用程序设置"

#: admin/groups/apps/edit_entry.tpl:43 admin/devices/device-list.xml:41
#: admin/devices/device-filter.tpl:17 admin/devices/class_deviceGeneric.inc:97
#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:126
#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:277
#: admin/applications/class_applicationParameters.inc:190
#: admin/applications/application-list.xml:41
#: admin/applications/application-filter.tpl:15
#: admin/applications/application-list-release.xml:41
#: admin/applications/application-filter-release.tpl:23
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:400
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:404
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:576
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:580
#: admin/mimetypes/mimetype-list-release.xml:41
#: admin/mimetypes/mimetype-filter-release.tpl:23
#: admin/mimetypes/mimetype-list.xml:41
#: admin/mimetypes/class_mimetypeGeneric.inc:500
#: admin/mimetypes/class_mimetypeGeneric.inc:692
#: admin/mimetypes/mimetype-filter.tpl:15
#: admin/systems/services/shares/class_goShareServer.inc:422
#: admin/systems/services/nfs/class_servNfs.inc:199
#: admin/systems/services/nfs/class_servNfs.inc:202
#: admin/systems/services/nfs/class_servNfs.inc:235
#: admin/systems/services/nfs/servnfs.tpl:9
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:734
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:744
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:763
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:1003
#: admin/systems/goto/class_ArpNewDevice.inc:88
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:439
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:444
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:467
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:430
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:440
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:459
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:685
#: addons/goto/events/eventTargetSystems-filter.tpl:23
#: addons/goto/events/eventTargetUser-filter.tpl:21
#: addons/goto/events/eventTargetSystems-list.xml:65
#: addons/goto/events/eventTargetUser-list.xml:49
#: personal/environment/printerSelect/selectPrinter-list.xml:40
#: personal/environment/printerSelect/selectPrinter-filter.tpl:17
#: personal/environment/hotplugSelect/selectHotplug-list.xml:40
#: personal/environment/hotplugSelect/selectHotplug-filter.tpl:17
#: personal/environment/class_logonManagementDialog.inc:103
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: admin/groups/apps/edit_entry.tpl:53
msgid "Application options"
msgstr "应用程序选项"

#: admin/groups/apps/class_groupApplication.inc:381
#: admin/groups/apps/class_groupApplication.inc:385
#, fuzzy
msgid "Menu"
msgstr "打印机"

#: admin/groups/apps/class_groupApplication.inc:439
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: admin/groups/apps/class_groupApplication.inc:450
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDSelectionDialog.inc:152
msgid "back"
msgstr "返回"

#: admin/groups/apps/class_groupApplication.inc:458
msgid "department"
msgstr "部门"

#: admin/groups/apps/class_groupApplication.inc:481
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:127
msgid "application"
msgstr "应用程序"

#: admin/groups/apps/class_groupApplication.inc:1146
#, fuzzy
msgid "Not available in release."
msgstr "当前安装不可用"

#: admin/groups/apps/class_groupApplication.inc:1373
#: admin/applications/class_applicationManagement.inc:25
#: admin/mimetypes/generic.tpl:117 admin/mimetypes/generic.tpl:177
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: admin/groups/apps/class_groupApplication.inc:1374
#, fuzzy
msgid "Group applications"
msgstr "应用程序"

#: admin/groups/apps/class_groupApplication.inc:1381
#: admin/applications/application-list.xml:15
#: admin/applications/application-list.xml:74
#: admin/applications/application-list-release.xml:15
#: admin/applications/application-list-release.xml:74
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:573
#: admin/mimetypes/class_mimetypeGeneric.inc:696
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: admin/groups/apps/class_groupApplication.inc:1382
#: admin/groups/apps/app_list.tpl:5 admin/groups/apps/app_list.tpl:53
#: admin/applications/application-filter-release.tpl:14
#: admin/mimetypes/mimetype-filter-release.tpl:14
#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:83
#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:123
msgid "Release"
msgstr "发行"

#: admin/groups/apps/class_groupApplication.inc:1383
#, fuzzy
msgid "Application parameter"
msgstr "应用程序名称"

#: admin/groups/apps/app_list.tpl:11
#, fuzzy
msgid "Copy menu"
msgstr "复制"

#: admin/groups/apps/app_list.tpl:13
msgid "Paste menu from"
msgstr ""

#: admin/groups/apps/app_list.tpl:17
#, fuzzy
msgid "Delete menu"
msgstr "删除条目"

#: admin/groups/apps/app_list.tpl:70 admin/groups/apps/app_list.tpl:74
#, fuzzy
msgid "Folder"
msgstr "过滤器"

#: admin/groups/apps/app_list.tpl:82 admin/groups/apps/app_list.tpl:103
#: admin/groups/apps/app_list.tpl:128
msgid "Move up"
msgstr "向上移动"

#: admin/groups/apps/app_list.tpl:84 admin/groups/apps/app_list.tpl:105
#: admin/groups/apps/app_list.tpl:130
msgid "Move down"
msgstr "向下移动"

#: admin/groups/apps/app_list.tpl:86 admin/groups/apps/app_list.tpl:107
#: admin/groups/apps/app_list.tpl:132 admin/devices/device-list.xml:86
#: admin/applications/class_applicationParameters.inc:122
#: admin/applications/application-list.xml:86
#: admin/applications/application-list-release.xml:86
#: admin/mimetypes/mimetype-list-release.xml:86
#: admin/mimetypes/mimetype-list.xml:86
#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:212
#: admin/systems/goto/terminalStartup.tpl:115
#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:233
#: admin/systems/goto/printer.tpl:85 addons/goto/class_gotomasses.inc:259
#: addons/goto/deploy-list.xml:145 addons/goto/deploy-list.xml:249
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent.inc:256
#: personal/environment/environment.tpl:238
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: admin/groups/apps/app_list.tpl:88 admin/groups/apps/app_list.tpl:134
#: admin/systems/services/shares/goShareServer.tpl:17
#: admin/systems/goto/printer.tpl:82 addons/goto/deploy-list.xml:241
#: personal/environment/environment.tpl:274
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: admin/groups/apps/app_list.tpl:121
#, fuzzy
msgid "Entry"
msgstr "编辑记录"

#: admin/groups/apps/app_list.tpl:143
#, fuzzy
msgid "add to"
msgstr "添加选项"

#: admin/groups/apps/app_list.tpl:149 admin/groups/apps/app_list.tpl:159
#, fuzzy
msgid "Add selected applications to this folder."
msgstr "选择的应用程序没有选项。"

#: admin/groups/apps/app_list.tpl:150
#, fuzzy
msgid "Separator"
msgstr "插入分隔符"

#: admin/groups/apps/app_list.tpl:150
#, fuzzy
msgid "Add a separator to this folder."
msgstr "选择的应用程序没有选项。"

#: admin/devices/remove.tpl:6 admin/applications/remove.tpl:6
#: admin/mimetypes/remove.tpl:6
msgid ""
"Please double check if you really want to do this since there is no way for "
"GOsa to get your data back."
msgstr "请再次检查您是否要这么做，因为 GOsa 没有办法将您的数据找回。"

#: admin/devices/remove.tpl:10 admin/applications/remove.tpl:10
#: admin/mimetypes/remove.tpl:10 addons/goto/remove.tpl:9
msgid "So - if you're sure - press 'Delete' to continue or 'Cancel' to abort."
msgstr "所以，如果您确定，请按“删除”继续，否则按“取消”退出。"

#: admin/devices/device-list.xml:11
#, fuzzy
msgid "List of devices"
msgstr "设备列表"

#: admin/devices/device-list.xml:15 admin/devices/device-list.xml:74
#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:176
#: admin/systems/goto/gotoLpdEnable.tpl:27
#: admin/systems/goto/gotoLpdEnable.tpl:63
#: personal/environment/hotplugSelect/selectHotplug-list.xml:14
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: admin/devices/device-list.xml:49 admin/devices/deviceGeneric.tpl:27
#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:100
#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:279 admin/applications/generic.tpl:33
#: admin/applications/application-list.xml:49
#: admin/applications/application-list-release.xml:49
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:578
#: admin/mimetypes/generic.tpl:34 admin/mimetypes/paste_generic.tpl:21
#: admin/mimetypes/mimetype-list-release.xml:49
#: admin/mimetypes/mimetype-list.xml:49
#: admin/mimetypes/class_mimetypeGeneric.inc:694
#: admin/systems/services/shares/class_goShareServer.inc:424
#: admin/systems/services/nfs/class_servNfs.inc:207
#: admin/systems/services/nfs/servnfs.tpl:19
#: admin/systems/goto/workstation.tpl:19
#: admin/systems/goto/ArpNewDevice.tpl:17
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:1005
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:696
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:686
#: admin/systems/goto/printer.tpl:16 admin/systems/goto/printer.tpl:42
#: admin/systems/goto/terminal.tpl:19 addons/goto/class_gotomasses.inc:571
#: addons/goto/events/eventTargetSystems-list.xml:73
#: addons/goto/events/eventTargetUser-list.xml:57
#: personal/environment/printerSelect/selectPrinter-list.xml:48
#: personal/environment/hotplugSelect/selectHotplug-list.xml:48
#: personal/environment/class_logonManagementDialog.inc:111
#: personal/environment/logonManagement.tpl:17
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: admin/devices/device-list.xml:57 admin/applications/application-list.xml:57
#: admin/applications/application-list-release.xml:57
#: admin/mimetypes/mimetype-list-release.xml:57
#: admin/mimetypes/mimetype-list.xml:57 addons/goto/deploy-list.xml:67
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: admin/devices/device-list.xml:68 admin/applications/application-list.xml:68
#: admin/applications/application-list-release.xml:68
#: admin/mimetypes/mimetype-list-release.xml:68
#: admin/mimetypes/mimetype-list.xml:68 admin/systems/goto/chooser.tpl:16
#: addons/goto/deploy-list.xml:78
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: admin/devices/device-list.xml:118
#, fuzzy
msgid "Edit device"
msgstr "声卡"

#: admin/devices/device-list.xml:131
#, fuzzy
msgid "Remove device"
msgstr "删除图片"

#: admin/devices/deviceGeneric.tpl:2 admin/devices/paste_deviceGeneric.tpl:2
#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:274
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: admin/devices/deviceGeneric.tpl:9 admin/devices/class_deviceGeneric.inc:278
#: admin/devices/device-list.tpl:13 admin/applications/generic.tpl:42
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:577
#: admin/applications/application-list.tpl:13 admin/mimetypes/generic.tpl:44
#: admin/mimetypes/mimetype-list.tpl:13
#: admin/mimetypes/class_mimetypeGeneric.inc:695
#: admin/systems/services/ldap/class_goLdapServer.inc:82
#: admin/systems/goto/workstation.tpl:35
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:1004
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:698
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:687
#: admin/systems/goto/printer.tpl:27 admin/systems/goto/terminal.tpl:27
#: addons/goto/goto_import_file.tpl:41
#: addons/goto/events/eventTargetSystems-list.tpl:13
#: addons/goto/events/eventTargetUser-list.tpl:13
#: addons/goto/deploy-list.tpl:13
#: personal/environment/printerSelect/selectPrinter-list.tpl:13
#: personal/environment/hotplugSelect/selectHotplug-list.tpl:13
msgid "Base"
msgstr "位置"

#: admin/devices/deviceGeneric.tpl:18 admin/devices/paste_deviceGeneric.tpl:9
msgid "Device name"
msgstr "设备名称"

#: admin/devices/deviceGeneric.tpl:36
#, fuzzy
msgid "Device type"
msgstr "设备名称"

#: admin/devices/deviceGeneric.tpl:40
#, fuzzy
msgid "Choose the device type"
msgstr "选择一个电话类型"

#: admin/devices/deviceGeneric.tpl:51
msgid "Serial number"
msgstr "系列号"

#: admin/devices/deviceGeneric.tpl:51
msgid "(iSerial)"
msgstr "(iSerial)"

#: admin/devices/deviceGeneric.tpl:61
#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:113
msgid "Vendor-ID"
msgstr "供应商-ID"

#: admin/devices/deviceGeneric.tpl:61
msgid "(idVendor)"
msgstr "(idVendor)"

#: admin/devices/deviceGeneric.tpl:70
#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:110
msgid "Product-ID"
msgstr "产品-ID"

#: admin/devices/deviceGeneric.tpl:70
msgid "(idProduct)"
msgstr "(idProduct)"

#: admin/devices/device-filter.tpl:3
#: admin/applications/application-filter.tpl:3
#: admin/applications/application-filter-release.tpl:3
#: admin/mimetypes/mimetype-filter-release.tpl:3
#: admin/mimetypes/mimetype-filter.tpl:3
#: addons/goto/events/eventTargetSystems-filter.tpl:3
#: addons/goto/events/eventTargetUser-filter.tpl:3
#: personal/environment/printerSelect/selectPrinter-filter.tpl:3
#: personal/environment/hotplugSelect/selectHotplug-filter.tpl:3
#, fuzzy
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:30
msgid "Digital camera"
msgstr ""

#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:31
#, fuzzy
msgid "USB stick"
msgstr "置顶"

#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:32
msgid "CD/DVD drive"
msgstr ""

#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:105
#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:107
#, fuzzy
msgid "iSerial"
msgstr "(iSerial)"

#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:150
#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:176
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:234
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:308
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:340
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:345
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:350
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:354
#: admin/systems/services/kiosk/class_goKioskService.inc:69
#: admin/systems/services/kiosk/class_goKioskService.inc:154
#: admin/systems/services/kiosk/class_goKioskService.inc:161
#: admin/systems/services/kiosk/class_goKioskService.inc:164
#: admin/systems/services/kiosk/class_goKioskService.inc:234
#: admin/systems/services/shares/class_goShareServer.inc:98
#: admin/systems/services/shares/class_goShareServer.inc:257
#: admin/systems/services/nfs/class_servNfs.inc:43
#: admin/systems/services/nfs/class_servNfs.inc:46
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:460
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:639
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:646
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:700
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:1082
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:1093
#: admin/systems/goto/class_terminalStartup.inc:223
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:395
#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:234
#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:247
#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:324
#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:432
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:381
#: addons/goto/class_gotoLogView.inc:57 addons/goto/class_gotoLogView.inc:175
#: addons/goto/class_gotomasses.inc:178 addons/goto/class_gotomasses.inc:325
#: addons/goto/class_gotomasses.inc:329 addons/goto/class_gotomasses.inc:479
#: addons/goto/class_gotomasses.inc:514 addons/goto/class_gotomasses.inc:550
#: addons/goto/class_filterGotoEvents.inc:18
#: personal/environment/class_environment.inc:592
#: personal/environment/class_environment.inc:674
#: personal/environment/class_environment.inc:676
#: personal/environment/class_environment.inc:678
#: personal/environment/class_environment.inc:689
#: personal/environment/class_environment.inc:996
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:269
#, fuzzy
msgid "Device generic"
msgstr "服务器名称"

#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:269
#, fuzzy
msgid "Hotplug"
msgstr "热插拔设备"

#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:280
#: admin/systems/services/shares/class_goShareServer.inc:425
#: admin/systems/services/nfs/class_servNfs.inc:193
#: admin/systems/services/nfs/servnfs.tpl:56
#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:48
#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:138
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:54
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:156
#: admin/systems/goto/gotoLpdEnable.tpl:53
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:281
#: admin/systems/goto/class_gotoLpdEnabled.inc:51
#, fuzzy
msgid "Serial"
msgstr "(iSerial)"

#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:282
#, fuzzy
msgid "Vendor"
msgstr "供应商-ID"

#: admin/devices/class_deviceGeneric.inc:283
#, fuzzy
msgid "Device ID"
msgstr "设备"

#: admin/devices/class_deviceManagement.inc:25
#: personal/environment/class_environment.inc:1791
#: personal/environment/environment.tpl:293
msgid "Hotplug devices"
msgstr "热插拔设备"

#: admin/devices/class_deviceManagement.inc:26
#, fuzzy
msgid "Hotplug device management"
msgstr "热插拔管理"

#: admin/applications/release_select.tpl:2
#: admin/mimetypes/release_select.tpl:2
msgid "Branches"
msgstr "分支"

#: admin/applications/release_select.tpl:8
#: admin/mimetypes/release_select.tpl:8
msgid "Current release"
msgstr "当前版本"

#: admin/applications/class_applicationParameters.inc:50
msgid "Remove options"
msgstr "删除选项"

#: admin/applications/class_applicationParameters.inc:50
#: admin/applications/class_applicationParameters.inc:52
#, fuzzy
msgid "parameter"
msgstr "参数"

#: admin/applications/class_applicationParameters.inc:52
msgid "Create options"
msgstr "创建选项"

#: admin/applications/class_applicationParameters.inc:96
msgid "Variable"
msgstr "变量"

#: admin/applications/class_applicationParameters.inc:96
msgid "Default value"
msgstr "缺省值"

#: admin/applications/class_applicationParameters.inc:128
msgid "Add option"
msgstr "添加选项"

#: admin/applications/class_applicationParameters.inc:247
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

#: admin/applications/class_applicationParameters.inc:248
#, fuzzy
msgid "Parameter configuration"
msgstr "下载配置"

#: admin/applications/class_applicationParameters.inc:256
#, fuzzy
msgid "Application parameter settings"
msgstr "应用程序设置"

#: admin/applications/generic.tpl:7 admin/applications/generic.tpl:10
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:531
msgid "Application name"
msgstr "应用程序名称"

#: admin/applications/generic.tpl:15
msgid "Display name"
msgstr "显示名称"

#: admin/applications/generic.tpl:19
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:536
msgid "Application name to be displayed (i.e. below icons)"
msgstr "要显示的应用程序名称（在图标下）"

#: admin/applications/generic.tpl:28
msgid "Path and/or binary name of application"
msgstr "应用程序的路径和/或二进制名称"

#: admin/applications/generic.tpl:45 admin/mimetypes/generic.tpl:47
msgid "Choose subtree to place application in"
msgstr "选择放置应用程序的子树"

#: admin/applications/generic.tpl:52 admin/mimetypes/generic.tpl:53
msgid "Select a base"
msgstr "选择一个位置"

#: admin/applications/generic.tpl:66
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:581
#: admin/mimetypes/generic.tpl:67
#: admin/mimetypes/class_mimetypeGeneric.inc:698
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: admin/applications/generic.tpl:82 admin/mimetypes/generic.tpl:84
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: admin/applications/generic.tpl:82
msgid "Reload picture from LDAP"
msgstr "从 LDAP 重新加载图片"

#: admin/applications/generic.tpl:85
msgid "Remove picture"
msgstr "删除图片"

#: admin/applications/generic.tpl:85
#, fuzzy
msgid "Remove picture from LDAP"
msgstr "从 LDAP 重新加载图片"

#: admin/applications/generic.tpl:96
#: admin/systems/goto/class_gotoLpdEnabled.inc:156
#: admin/systems/goto/gotoLpdEnable.tpl:79
#: admin/systems/ppd/printerPPDDialog.tpl:28
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: admin/applications/generic.tpl:103
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:584
msgid "Only executable for members"
msgstr "只允许成员执行"

#: admin/applications/generic.tpl:108
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:588
msgid "Replace user configuration on startup"
msgstr "替换启动时用户配置"

#: admin/applications/generic.tpl:114
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:585
msgid "Place icon on members desktop"
msgstr "在成员桌面放置图标"

#: admin/applications/generic.tpl:119
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:587
msgid "Place entry in members startmenu"
msgstr "替换成员启动菜单条目"

#: admin/applications/generic.tpl:124
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:586
msgid "Place entry in members launch bar"
msgstr "在成员的启动条放置条目"

#: admin/applications/generic.tpl:134
#: personal/environment/logonManagement.tpl:55
msgid "Script"
msgstr "脚本"

#: admin/applications/generic.tpl:139 addons/goto/goto_import_file.tpl:84
#: addons/goto/deploy-list.xml:138 addons/goto/class_goto_import_file.inc:29
#: addons/goto/class_goto_import_file.inc:89
#: addons/goto/class_goto_import_file.inc:131
#: personal/environment/logonManagement.tpl:65
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: admin/applications/generic.tpl:144
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: admin/applications/class_applicationManagement.inc:26
msgid "Application management"
msgstr "应用程序管理"

#: admin/applications/application-list.xml:11
#: admin/applications/application-list-release.xml:11
#, fuzzy
msgid "List of applications"
msgstr "应用程序列表"

#: admin/applications/application-list.xml:118
#: admin/applications/application-list-release.xml:118
#, fuzzy
msgid "Edit application"
msgstr "应用程序"

#: admin/applications/application-list.xml:131
#: admin/applications/application-list-release.xml:131
#, fuzzy
msgid "Remove application"
msgstr "应用程序"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:95
msgid "no example"
msgstr "没有示例"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:234
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot remove application - it is still in use by these objects: %s"
msgstr "您不能删除 asterisk 数据库扩展，它仍被这些对象 '%s' 使用。"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:340
#, fuzzy
msgid "no read permission"
msgstr "允许"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:345
msgid "cannot resize image"
msgstr ""

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:350
#, fuzzy
msgid "cannot convert image"
msgstr "无法打开指定证书！"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:354
#, fuzzy, php-format
msgid "cannot save image to '%s'"
msgstr "无法保存文件 '%s'。"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:383
#, fuzzy
msgid "Execute path"
msgstr "执行"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:568
#, fuzzy
msgid "Application generic"
msgstr "应用程序名称"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:582
#, fuzzy
msgid "Script content"
msgstr "变量内容"

#: admin/mimetypes/class_mimetypeManagement.inc:25
#: admin/mimetypes/class_mimetypeGeneric.inc:689
#, fuzzy
msgid "Mime types"
msgstr "Mime-type"

#: admin/mimetypes/class_mimetypeManagement.inc:26
#, fuzzy
msgid "Manage mime types"
msgstr "管理操作系统类型"

#: admin/mimetypes/generic.tpl:12 admin/mimetypes/paste_generic.tpl:13
#: admin/mimetypes/mimetype-list-release.xml:15
#: admin/mimetypes/mimetype-list-release.xml:74
#: admin/mimetypes/mimetype-list.xml:15 admin/mimetypes/mimetype-list.xml:74
#, fuzzy
msgid "Mime type"
msgstr "Mime-type"

#: admin/mimetypes/generic.tpl:16 admin/mimetypes/paste_generic.tpl:16
#, fuzzy
msgid "Please enter a name for the mime type here"
msgstr "请为这个会议输入一个名称。"

#: admin/mimetypes/generic.tpl:22
#: admin/mimetypes/class_mimetypeGeneric.inc:693
#, fuzzy
msgid "Mime group"
msgstr "主要用户组"

#: admin/mimetypes/generic.tpl:26
#, fuzzy
msgid "Categorize this mime type"
msgstr "这个子树的分类"

#: admin/mimetypes/generic.tpl:38
#, fuzzy
msgid "Please specify a description"
msgstr "请提供一个有效的脚本名。"

#: admin/mimetypes/generic.tpl:69 admin/mimetypes/generic.tpl:72
#, fuzzy
msgid "Mime icon"
msgstr "Mime"

#: admin/mimetypes/generic.tpl:85
msgid "Update mime type icon"
msgstr ""

#: admin/mimetypes/generic.tpl:99
msgid "Left click"
msgstr ""

#: admin/mimetypes/generic.tpl:104
#: admin/mimetypes/class_mimetypeGeneric.inc:699
#, fuzzy
msgid "File patterns"
msgstr "过滤器"

#: admin/mimetypes/generic.tpl:110
#, fuzzy
msgid "Please specify a new file pattern"
msgstr "请输入一个名字。"

#: admin/mimetypes/generic.tpl:113
msgid "Add a new file pattern"
msgstr ""

#: admin/mimetypes/generic.tpl:129 admin/mimetypes/generic.tpl:189
#, fuzzy
msgid "Enter an application name here"
msgstr "应用程序名称"

#: admin/mimetypes/generic.tpl:132 admin/mimetypes/generic.tpl:193
#, fuzzy
msgid "Add application"
msgstr "应用程序"

#: admin/mimetypes/generic.tpl:143
msgid "Embedding"
msgstr ""

#: admin/mimetypes/generic.tpl:156
msgid "Show file in embedded viewer"
msgstr ""

#: admin/mimetypes/generic.tpl:163
msgid "Show file in external viewer"
msgstr ""

#: admin/mimetypes/generic.tpl:170
msgid "Ask whether to save to local disk"
msgstr ""

#: admin/mimetypes/paste_generic.tpl:24
#, fuzzy
msgid "Please specify a description for this mime type here"
msgstr "请为这个附件指定一个有效名称。"

#: admin/mimetypes/mimetype-list-release.xml:11
#: admin/mimetypes/mimetype-list.xml:11
#, fuzzy
msgid "List of mimetypes"
msgstr "预定义黑名单列表"

#: admin/mimetypes/mimetype-list-release.xml:118
#: admin/mimetypes/mimetype-list.xml:118
#, fuzzy
msgid "Edit mimetype"
msgstr "编辑这条记录"

#: admin/mimetypes/mimetype-list-release.xml:131
#: admin/mimetypes/mimetype-list.xml:131
#, fuzzy
msgid "Remove mimetype"
msgstr "删除图片"

#: admin/mimetypes/class_mimetypeGeneric.inc:503
#, fuzzy
msgid "File pattern"
msgstr "过滤器"

#: admin/mimetypes/class_mimetypeGeneric.inc:684
#, fuzzy
msgid "Mime type generic"
msgstr "Mime-type"

#: admin/mimetypes/class_mimetypeGeneric.inc:697
#, fuzzy
msgid "Left click action"
msgstr "创建应用程序"

#: admin/mimetypes/class_mimetypeGeneric.inc:700
#, fuzzy
msgid "Embedded applications"
msgstr "使用的应用程序"

#: admin/systems/services/cups/goCupsServer.tpl:1
msgid "Print Service"
msgstr "打印服务"

#: admin/systems/services/cups/goCupsServer.tpl:1
#, fuzzy
msgid "enabled"
msgstr "禁用"

#: admin/systems/services/cups/class_goCupsServer.inc:27
#: admin/systems/services/cups/class_goCupsServer.inc:48
#: admin/systems/services/cups/class_goCupsServer.inc:69
#: admin/systems/goto/info.tpl:124
msgid "Print service"
msgstr "打印服务"

#: admin/systems/services/cups/class_goCupsServer.inc:68
#, fuzzy
msgid "Cups"
msgstr "上"

#: admin/systems/services/cups/class_goCupsServer.inc:69
#: admin/systems/services/kiosk/class_goKioskService.inc:270
#: admin/systems/services/ldap/class_goLdapServer.inc:129
#: admin/systems/services/ntp/class_goNtpServer.inc:115
#: admin/systems/services/terminal/class_goTerminalServer.inc:165
#: admin/systems/services/shares/class_goShareServer.inc:414
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: admin/systems/services/cups/class_goCupsServer.inc:77
#, fuzzy
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: admin/systems/services/cups/class_goCupsServer.inc:78
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: admin/systems/services/cups/class_goCupsServer.inc:79
#, fuzzy
msgid "Restart"
msgstr "重试"

#: admin/systems/services/kiosk/class_goKioskService.inc:34
#: admin/systems/services/kiosk/class_goKioskService.inc:69
#: admin/systems/services/kiosk/class_goKioskService.inc:206
#, fuzzy
msgid "Kiosk profile service"
msgstr "Kiosk profile 设置"

#: admin/systems/services/kiosk/class_goKioskService.inc:154
#: personal/environment/class_environment.inc:1792
#: personal/environment/environment.tpl:124
#: personal/environment/environment.tpl:160
msgid "Kiosk profile"
msgstr "Kiosk profile"

#: admin/systems/services/kiosk/class_goKioskService.inc:269
msgid "Kiosk"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kiosk/class_goKioskService.inc:270
#: admin/systems/services/kiosk/goKioskService.tpl:1
msgid "Kiosk profile management"
msgstr "Kiosk profile 管理"

#: admin/systems/services/kiosk/goKioskService.tpl:16
#, fuzzy
msgid "Server path"
msgstr "服务器名称"

#: admin/systems/services/kiosk/goKioskService.tpl:23
#: addons/goto/goto_import_file.tpl:24
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: admin/systems/services/ldap/goLdapServer.tpl:1
#: admin/systems/services/ldap/class_goLdapServer.inc:30
#: admin/systems/services/ldap/class_goLdapServer.inc:68
#, fuzzy
msgid "LDAP service"
msgstr "LDAP 服务"

#: admin/systems/services/ldap/goLdapServer.tpl:2
#: admin/systems/services/ldap/class_goLdapServer.inc:79
#: admin/systems/services/ldap/class_goLdapServer.inc:82
msgid "LDAP URI"
msgstr ""

#: admin/systems/services/ldap/class_goLdapServer.inc:35
msgid "fill-in-your-servers-dns-name"
msgstr ""

#: admin/systems/services/ldap/class_goLdapServer.inc:82
#: admin/systems/services/nfs/servnfs.tpl:39
#: admin/systems/goto/class_ArpNewDevice.inc:38
#: admin/systems/goto/class_SelectDeviceType.inc:38
#: addons/goto/events/eventTargetSystems-list.xml:15
#: personal/environment/environment.tpl:135
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: admin/systems/services/ldap/class_goLdapServer.inc:82
#: admin/systems/goto/class_gotoLpdEnabled.inc:153
#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:58
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:66
#: admin/systems/goto/gotoLpdEnable.tpl:71
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: admin/systems/services/ldap/class_goLdapServer.inc:128
#: admin/systems/services/ldap/class_goLdapServer.inc:129
msgid "Ldap"
msgstr ""

#: admin/systems/services/ldap/class_goLdapServer.inc:137
#, fuzzy
msgid "Ldap base"
msgstr "LDAP 服务器"

#: admin/systems/services/ntp/goNtpServer.tpl:2
#, fuzzy
msgid "Time server"
msgstr "主服务器"

#: admin/systems/services/ntp/class_goNtpServer.inc:28
#: admin/systems/services/ntp/class_goNtpServer.inc:74
#, fuzzy
msgid "Time service (NTP)"
msgstr "时间服务"

#: admin/systems/services/ntp/class_goNtpServer.inc:114
#, fuzzy
msgid "Time service"
msgstr "时间服务"

#: admin/systems/services/ntp/class_goNtpServer.inc:115
#, fuzzy
msgid "Time service - NTP"
msgstr "时间服务"

#: admin/systems/services/ntp/class_goNtpServer.inc:123
#, fuzzy
msgid "Ntp source"
msgstr "源"

#: admin/systems/services/terminal/goTerminalServer.tpl:4
#: admin/systems/services/terminal/class_goTerminalServer.inc:26
#: admin/systems/services/terminal/class_goTerminalServer.inc:76
#: admin/systems/services/terminal/class_goTerminalServer.inc:164
#: admin/systems/services/terminal/class_goTerminalServer.inc:165
#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:704
#, fuzzy
msgid "Terminal service"
msgstr "终端服务"

#: admin/systems/services/terminal/goTerminalServer.tpl:8
#: admin/systems/services/terminal/class_goTerminalServer.inc:173
msgid "Temporary disable login"
msgstr "临时禁用登录"

#: admin/systems/services/terminal/goTerminalServer.tpl:13
msgid "Supported session types"
msgstr ""

#: admin/systems/services/shares/goShareServer.tpl:1
#: admin/systems/goto/class_terminalStartup.inc:519
#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:1034
#: admin/systems/goto/terminalStartup.tpl:91
#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:209
#: personal/environment/class_environment.inc:1790
#: personal/environment/environment.tpl:212
msgid "Shares"
msgstr "共享"

#: admin/systems/services/shares/class_goShareServer.inc:31
#: admin/systems/services/shares/class_goShareServer.inc:157
#: admin/systems/services/shares/class_goShareServer.inc:413
#, fuzzy
msgid "File service (Shares)"
msgstr "文件服务器"

#: admin/systems/services/shares/class_goShareServer.inc:237
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot remove share - it is still in use by these objects: %s"
msgstr "您不能删除 asterisk 数据库扩展，它仍被这些对象 '%s' 使用。"

#: admin/systems/services/shares/class_goShareServer.inc:257
#, fuzzy
msgid "share"
msgstr "共享"

#: admin/systems/services/shares/class_goShareServer.inc:414
#, fuzzy
msgid "File service - Shares"
msgstr "文件服务器"

#: admin/systems/services/shares/class_goShareServer.inc:423
msgid "Apple mounts"
msgstr ""

#: admin/systems/services/shares/class_goShareServer.inc:426
#, fuzzy
msgid "Charset"
msgstr "芯片组"

#: admin/systems/services/shares/class_goShareServer.inc:427
#: admin/systems/services/nfs/class_servNfs.inc:179
#: admin/systems/services/nfs/servnfs.tpl:29
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: admin/systems/services/shares/class_goShareServer.inc:428
#: admin/systems/services/nfs/class_servNfs.inc:215
#: admin/systems/services/nfs/servnfs.tpl:121
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: admin/systems/services/shares/class_goShareServer.inc:429
#: admin/systems/services/nfs/class_servNfs.inc:211
#: admin/systems/services/nfs/servnfs.tpl:29
msgid "Volume"
msgstr "卷"

#: admin/systems/services/nfs/class_servNfs.inc:184
msgid "'Path / Volume' must be of format 'server:port'!"
msgstr ""

#: admin/systems/services/nfs/class_servNfs.inc:188
msgid "'Path / Volume' must contain at least one '/'!"
msgstr ""

#: admin/systems/services/nfs/servnfs.tpl:1
msgid "Edit share"
msgstr "编辑共享"

#: admin/systems/services/nfs/servnfs.tpl:2
msgid "NFS setup"
msgstr "NFS 设置"

#: admin/systems/services/nfs/servnfs.tpl:69
msgid "Auto-mount share on Apple systems"
msgstr "自动挂载共享到苹果系统"

#: admin/systems/services/nfs/servnfs.tpl:109
msgid "Codepage"
msgstr "代码页"

#: admin/systems/goto/workstation.tpl:1 admin/systems/goto/terminal.tpl:1
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: admin/systems/goto/workstation.tpl:8
msgid "Workstation template"
msgstr "工作站模板"

#: admin/systems/goto/workstation.tpl:10
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:695
msgid "Workstation name"
msgstr "工作站名称"

#: admin/systems/goto/workstation.tpl:27
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:1006
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:697
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: admin/systems/goto/workstation.tpl:82 admin/systems/goto/workstation.tpl:85
#: admin/systems/goto/terminal.tpl:71 admin/systems/goto/terminal.tpl:74
msgid "Inherit time server attributes"
msgstr "继承时间服务器属性"

#: admin/systems/goto/workstation.tpl:155
#, fuzzy
msgid "Inherit all values from group"
msgstr "组列表"

#: admin/systems/goto/selectUserToPrinterDialog.tpl:3
msgid "Select printer to add"
msgstr "选择要添加的打印机"

#: admin/systems/goto/selectUserToPrinterDialog.tpl:8
msgid "Select entries to add"
msgstr "选择要添加的条目"

#: admin/systems/goto/selectUserToPrinterDialog.tpl:22
#: admin/systems/ppd/printerPPDSelectionDialog.tpl:18
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: admin/systems/goto/selectUserToPrinterDialog.tpl:31
msgid "Select to search within subtrees"
msgstr "选择在子树中查询"

#: admin/systems/goto/selectUserToPrinterDialog.tpl:31
#, fuzzy
msgid "Search in subtrees"
msgstr "在子树中查找"

#: admin/systems/goto/selectUserToPrinterDialog.tpl:38
msgid "Display members of department"
msgstr "显示成员的部门"

#: admin/systems/goto/selectUserToPrinterDialog.tpl:41
msgid "Choose the department the search will be based on"
msgstr "选择一个部门来做查询"

#: admin/systems/goto/selectUserToPrinterDialog.tpl:50
msgid "Display members matching"
msgstr "显示匹配的成员"

#: admin/systems/goto/selectUserToPrinterDialog.tpl:55
msgid "Regular expression for matching member names"
msgstr "匹配成员名的正则表达式"

#: admin/systems/goto/class_gotoLpdEnabled.inc:49
msgid "USB"
msgstr ""

#: admin/systems/goto/class_gotoLpdEnabled.inc:50
msgid "Parallel port"
msgstr ""

#: admin/systems/goto/class_gotoLpdEnabled.inc:53
#, fuzzy
msgid "Software"
msgstr "立即更新"

#: admin/systems/goto/class_gotoLpdEnabled.inc:54
#, fuzzy
msgid "Hardware"
msgstr "重新扫描硬件"

#: admin/systems/goto/class_gotoLpdEnabled.inc:56
#, fuzzy
msgid "Even"
msgstr "环境设置"

#: admin/systems/goto/class_gotoLpdEnabled.inc:57
#, fuzzy
msgid "Odd"
msgstr "添加"

#: admin/systems/goto/class_gotoLpdEnabled.inc:60
#: admin/systems/goto/class_gotoLpdEnabled.inc:61
#: admin/systems/goto/class_gotoLpdEnabled.inc:62
#: admin/systems/goto/class_gotoLpdEnabled.inc:63
#: admin/systems/goto/class_gotoLpdEnabled.inc:64
#: admin/systems/goto/class_gotoLpdEnabled.inc:65
#: admin/systems/goto/class_gotoLpdEnabled.inc:66
#: admin/systems/goto/class_gotoLpdEnabled.inc:67
#, fuzzy
msgid "bit/s"
msgstr "比特"

#: admin/systems/goto/ArpNewDevice.tpl:1
msgid "Integrating unknown devices"
msgstr ""

#: admin/systems/goto/ArpNewDevice.tpl:3
msgid ""
"The current device has been detected by the ARP monitor used by GOsa. You "
"can integrate this device into your running DHCP/DNS infrastructure by "
"submitting this form. The device entry will disappear from the list of the "
"systems and move to the DNS/DHCP configuration."
msgstr ""

#: admin/systems/goto/ArpNewDevice.tpl:9
#, fuzzy
msgid "DNS name"
msgstr "名称"

#: admin/systems/goto/ArpNewDevice.tpl:31
#, fuzzy
msgid "GOto"
msgstr "停止"

#: admin/systems/goto/ArpNewDevice.tpl:35
#, fuzzy
msgid "GOto integration"
msgstr "组管理"

#: admin/systems/goto/ArpNewDevice.tpl:43
#: admin/systems/goto/ArpNewDevice.tpl:46
#: admin/systems/goto/SelectDeviceType.tpl:23
#: admin/systems/goto/SelectDeviceType.tpl:24
msgid "System type"
msgstr "系统类型"

#: admin/systems/goto/ArpNewDevice.tpl:58
#: admin/systems/goto/SelectDeviceType.tpl:36
msgid "Choose an object group as template"
msgstr "选择一个对象组作为模板"

#: admin/systems/goto/ArpNewDevice.tpl:61
#: admin/systems/goto/SelectDeviceType.tpl:37
#: addons/goto/goto_import_file.tpl:40
#: addons/goto/events/eventTargetSystems-list.xml:39
msgid "Object group"
msgstr "对象组"

#: admin/systems/goto/ArpNewDevice.tpl:62
#: admin/systems/goto/SelectDeviceType.tpl:39
#: addons/goto/class_gotoLogView.inc:87
msgid "none"
msgstr "无"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:114
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:1042
#, fuzzy
msgid "Internal error"
msgstr "终端服务器"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:114
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Cannot determine a valid department for this object. Setting base to '%s'!"
msgstr "无法从对象 dn 中提取一个有效的 base，设置 base 为 '%s'。"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:297
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:305
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:310
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:360
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:376
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:379
msgid "Add printer extension"
msgstr "添加打印机扩展"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:298
#, fuzzy
msgid ""
"Could not initialize printer tab, parameter parent was missing while "
"construction."
msgstr "在构建时缺少 parent 参数，无法初始化打印机页面。"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:306
msgid "This is a workstation template, printer tab is disabled."
msgstr "这是一个工作站模板，打印机页被禁用。"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:311
msgid "This is a terminal template, printer tab is disabled."
msgstr "这是一个终端模板，打印机页被禁用。"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:353
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:361
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:369
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:372
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:377
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:380
#, fuzzy
msgid "printer"
msgstr "打印机"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:361
#, fuzzy
msgid ""
"You can't enable it while 'cn' is not present in entry. Possibly you are "
"currently creating a new terminal template."
msgstr ""
"这个对象已经禁用打印机插件。您不能在 'cn' 不存在于条目中时启用它。可能您正在"
"创建一个新的终端模板"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:368
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:371
msgid "Remove printer extension"
msgstr "删除打印机扩展"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:564
#, php-format
msgid "Your currently selected PPD file '%s' doesn't exist."
msgstr "您当前选择的 PPD 文件 '%s' 不存在。"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:570
#, fuzzy
msgid "Not defined"
msgstr "未定义"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:574
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:96
msgid "Can't get ppd informations."
msgstr "无法获取 ppd 信息。"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:590
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:592
#, fuzzy, php-format
msgid "This printer belongs to %s. You can't rename this printer."
msgstr "该打印机属于终端 %s。您不能重命名该打印机。"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:590
#: admin/systems/goto/class_terminalStartup.inc:180
#: admin/systems/goto/class_terminalInfo.inc:68
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:211
#, fuzzy
msgid "terminal"
msgstr "终端"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:592
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:236
#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:285
#, fuzzy
msgid "workstation"
msgstr "工作站"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:639
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:646
#, fuzzy
msgid "Object is no printer!"
msgstr "网络打印机"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:749
#: admin/systems/goto/printer.tpl:59
msgid "Printer URL"
msgstr "打印机 URL"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:977
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:979
#: addons/goto/events/eventTargetUser-list.xml:23
msgid "Group"
msgstr "组"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:982
#: addons/goto/events/eventTargetUser-list.xml:15
msgid "User"
msgstr "用户"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:995
#, fuzzy
msgid "Print generic"
msgstr "打印服务"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:1000
#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:245
#: personal/environment/printerSelect/selectPrinter-list.xml:14
#: personal/environment/environment.tpl:338
#: personal/environment/environment.tpl:374
msgid "Printer"
msgstr "打印机"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:1007
msgid "LabeledURL"
msgstr ""

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:1008
#, fuzzy
msgid "Printer PPD"
msgstr "打印机"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:1009
#: admin/systems/goto/printer.tpl:96
msgid "Permissions"
msgstr "允许"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:1025
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:1047
#: personal/environment/class_environment.inc:584
#, fuzzy
msgid "Permission error"
msgstr "允许"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:1025
#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:1047
#, fuzzy
msgid "printer user"
msgstr "打印机"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:1042
#, php-format
msgid "Illegal member type '%s'!"
msgstr ""

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:1082
#, fuzzy, php-format
msgid "'%s' is already used!"
msgstr "该名称已经被使用。"

#: admin/systems/goto/class_printGeneric.inc:1093
#, fuzzy, php-format
msgid "'%s' does not exist!"
msgstr "PPD 管理员：给出的路径 '%s' 不存在。"

#: admin/systems/goto/class_selectUserToPrinterDialog.inc:147
msgid "Please select a printer or press cancel."
msgstr "请选择一个打印机或者取消。"

#: admin/systems/goto/class_terminalStartup.inc:135
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Command '%s', specified as systemKernelsHook for plugin '%s' doesn't seem to "
"exist."
msgstr "命令 '%s'，作为插件 '%s' 的 KERNELS hook 好像并不存在。"

#: admin/systems/goto/class_terminalStartup.inc:223
#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:432
#: personal/environment/class_environment.inc:676
#: personal/environment/class_environment.inc:678
#: personal/environment/class_environment.inc:689
#, fuzzy
msgid "Mount point"
msgstr "挂载点"

#: admin/systems/goto/class_terminalStartup.inc:372
#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:762
#, fuzzy
msgid "Fatal error"
msgstr "终端服务器"

#: admin/systems/goto/class_terminalStartup.inc:509
#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:1020
msgid "Startup"
msgstr "启动"

#: admin/systems/goto/class_terminalStartup.inc:510
#, fuzzy
msgid "Terminal startup"
msgstr "终端模板"

#: admin/systems/goto/class_terminalStartup.inc:518
#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:1029
#, fuzzy
msgid "Ldap server"
msgstr "LDAP 服务器"

#: admin/systems/goto/class_terminalStartup.inc:520
#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:1033
#, fuzzy
msgid "Kernel modules"
msgstr "部门名称"

#: admin/systems/goto/class_terminalStartup.inc:521
#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:1030
#: admin/systems/goto/terminalStartup.tpl:40
#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:9
msgid "Boot kernel"
msgstr "启动内核"

#: admin/systems/goto/class_terminalStartup.inc:522
#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:1031
#, fuzzy
msgid "Kernel parameter"
msgstr "检查参数"

#: admin/systems/goto/class_terminalInfo.inc:50
#: admin/systems/goto/class_terminalInfo.inc:203
msgid "present"
msgstr "可用的"

#: admin/systems/goto/class_terminalInfo.inc:82
msgid "unknown status, SNMP support missing"
msgstr ""

#: admin/systems/goto/class_terminalInfo.inc:91
msgid "This is a virtual terminal which has no properties to show here."
msgstr "这是一个虚拟终端，没有属性可以显示。"

#: admin/systems/goto/class_terminalInfo.inc:105
msgid "online"
msgstr "在线"

#: admin/systems/goto/class_terminalInfo.inc:167
msgid "running"
msgstr "运行"

#: admin/systems/goto/class_terminalInfo.inc:170
msgid "not running"
msgstr "没有运行"

#: admin/systems/goto/class_terminalInfo.inc:173
msgid "not defined"
msgstr "未定义"

#: admin/systems/goto/class_terminalInfo.inc:178
msgid "unknown status"
msgstr "未知状态"

#: admin/systems/goto/class_terminalInfo.inc:195
msgid "offline"
msgstr "离线"

#: admin/systems/goto/class_terminalInfo.inc:250
#, fuzzy
msgid "System info"
msgstr "系统信息"

#: admin/systems/goto/class_terminalInfo.inc:251
#, fuzzy
msgid "System informations"
msgstr "系统信息"

#: admin/systems/goto/class_ArpNewDevice.inc:38
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:692
#: admin/systems/goto/class_SelectDeviceType.inc:38
#: addons/goto/events/eventTargetSystems-list.xml:23
msgid "Workstation"
msgstr "工作站"

#: admin/systems/goto/class_ArpNewDevice.inc:38
#: admin/systems/goto/class_SelectDeviceType.inc:38
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:676
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:682
#: addons/goto/events/eventTargetSystems-list.xml:31
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

#: admin/systems/goto/class_ArpNewDevice.inc:40
#: admin/systems/goto/class_SelectDeviceType.inc:40
#: admin/systems/goto/chooser.tpl:10
msgid "Windows workstation"
msgstr "Windows 工作站"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:121
#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:1310
#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:1312
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:78
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:54
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:120
#: personal/environment/class_environment.inc:235
#, fuzzy
msgid "Configuration error"
msgstr "配置文件"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:128
#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:129
#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:130
#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:131
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:88
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:89
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:90
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:91
msgid "bit"
msgstr "比特"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:184
msgid "XDMCP"
msgstr ""

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:185
msgid "LDM"
msgstr ""

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:186
msgid "Shell"
msgstr "Shell"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:187
#, fuzzy
msgid "Telnet"
msgstr "删除"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:188
msgid "Windows RDP"
msgstr "Windows RDP"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:211
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:150
msgid "automatic"
msgstr "自动"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:274
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:203
msgid "Bit"
msgstr "字节"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:321
msgid "This 'dn' has no terminal features."
msgstr "这个 'dn' 没有终端功能。"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:379
#, fuzzy
msgid "Unsupported"
msgstr "USB 支持"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:421
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:318
msgid "Choose the phone located at the current terminal"
msgstr "在当前终端中选择电话"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:502
#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:507
#, fuzzy
msgid "VSync range"
msgstr "VSync"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:515
#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:520
#, fuzzy
msgid "HSync range"
msgstr "HSync"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:546
msgid ""
"Remote desktop settings contains servers that do not support the selected "
"connection method."
msgstr ""

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:610
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:157
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:85
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:703
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:502
#, fuzzy
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:713
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:511
#, fuzzy
msgid "Monitor"
msgstr "显示器大小"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:714
#, fuzzy
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:715
#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:173
msgid "Remote desktop"
msgstr "远程桌面"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:716
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:512
#, fuzzy
msgid "Gfx driver"
msgstr "新驱动"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:717
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:513
#, fuzzy
msgid "Gfx resolution"
msgstr "分辨率"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:718
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:514
#, fuzzy
msgid "Gfx color depth"
msgstr "颜色深度"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:719
#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:150
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:170
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:404
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:406
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:412
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:515
msgid "HSync"
msgstr "HSync"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:720
#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:158
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:181
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:385
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:387
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:393
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:516
msgid "VSync"
msgstr "VSync"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:721
msgid "Auto-Sync"
msgstr ""

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:722
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:518
#, fuzzy
msgid "Scanner enabled"
msgstr "保存打印机失败"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:723
#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:729
#, fuzzy
msgid "Printer enabled"
msgstr "打印机名称"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:724
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:519
#, fuzzy
msgid "Keyboard model"
msgstr "选择键盘类型"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:725
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:520
#, fuzzy
msgid "Keyboard layout"
msgstr "选择键盘布局"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:726
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:521
#, fuzzy
msgid "Keyboard variant"
msgstr "选择键盘变种"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:727
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:522
#, fuzzy
msgid "Mouse type"
msgstr "电话类型"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:728
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:523
#, fuzzy
msgid "Mouse port"
msgstr "挂载点"

#: admin/systems/goto/class_terminalService.inc:730
#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:76
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:86
#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:524
msgid "Telephone hardware"
msgstr "电话硬件"

#: admin/systems/goto/info.tpl:6
msgid "System information"
msgstr "系统信息"

#: admin/systems/goto/info.tpl:12
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: admin/systems/goto/info.tpl:15
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: admin/systems/goto/info.tpl:18
msgid "Boot MAC"
msgstr "MAC 地址"

#: admin/systems/goto/info.tpl:21
msgid "USB support"
msgstr "USB 支持"

#: admin/systems/goto/info.tpl:24 admin/systems/goto/info.tpl:92
msgid "System status"
msgstr "系统状态"

#: admin/systems/goto/info.tpl:28
msgid "Inventory number"
msgstr "存货编号"

#: admin/systems/goto/info.tpl:32
msgid "Last login"
msgstr "最后登录"

#: admin/systems/goto/info.tpl:43
msgid "Network devices"
msgstr "网络设备"

#: admin/systems/goto/info.tpl:52
msgid "IDE devices"
msgstr "IDE 设备"

#: admin/systems/goto/info.tpl:61
msgid "SCSI devices"
msgstr "SCSI 设备"

#: admin/systems/goto/info.tpl:69
msgid "Floppy device"
msgstr "软驱"

#: admin/systems/goto/info.tpl:73
msgid "CDROM device"
msgstr "光驱"

#: admin/systems/goto/info.tpl:78 admin/systems/goto/terminalService.tpl:95
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:107
msgid "Graphic device"
msgstr "显卡"

#: admin/systems/goto/info.tpl:82
msgid "Audio device"
msgstr "声卡"

#: admin/systems/goto/info.tpl:98
msgid "Up since"
msgstr "Up since"

#: admin/systems/goto/info.tpl:101
msgid "CPU load"
msgstr "CPU 占用率"

#: admin/systems/goto/info.tpl:104
msgid "Memory usage"
msgstr "内存使用"

#: admin/systems/goto/info.tpl:107
msgid "Swap usage"
msgstr "Swap 使用"

#: admin/systems/goto/info.tpl:121
msgid "SSH service"
msgstr "SSH 服务"

#: admin/systems/goto/info.tpl:127
msgid "Scan service"
msgstr "扫描服务"

#: admin/systems/goto/info.tpl:130
msgid "Sound service"
msgstr "声音服务"

#: admin/systems/goto/info.tpl:133
msgid "GUI"
msgstr "GUI"

#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:278
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:288
#: addons/goto/deploy-list.xml:105
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_update.inc:29
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_update.inc:30
#, fuzzy
msgid "Software update"
msgstr "立即更新"

#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:282
#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:290
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_localboot.inc:28
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_localboot.inc:29
msgid "Force localboot"
msgstr "强制本地启动"

#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:286
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:251
#: addons/goto/deploy-list.xml:98
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_wakeup.inc:29
msgid "Wake up"
msgstr "唤醒"

#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:488
msgid "A valid LDAP server assignement is missing!"
msgstr ""

#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:498
#, fuzzy
msgid "Software deployment"
msgstr "系统类型"

#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:499
msgid "This host is currently installing. If you want to save it, press 'OK'."
msgstr ""

#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:687
#, fuzzy
msgid "Workstation generic"
msgstr "工作站名称"

#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:699
#, fuzzy
msgid "Goto mode"
msgstr "到目录"

#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:702
#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:696
#, fuzzy
msgid "Root password"
msgstr "设置口令"

#: admin/systems/goto/class_workstationGeneric.inc:703
#, fuzzy
msgid "Create FAI CD"
msgstr "创建"

#: admin/systems/goto/gencd_frame.tpl:2
msgid "Your browser does not supprt iframes."
msgstr "您的浏览器不支持 iframes。"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:4
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:4
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:7
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:7
#: admin/systems/ppd/printerPPDDialog.tpl:10
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:10
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:11
msgid "Choose keyboard model"
msgstr "选择键盘类型"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:17
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:19
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:20
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:23
msgid "Choose keyboard layout"
msgstr "选择键盘布局"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:27
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:31
msgid "Variant"
msgstr "Variant"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:30
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:35
msgid "Choose keyboard variant"
msgstr "选择键盘变种"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:45
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:51
msgid "Mouse"
msgstr "鼠标"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:51
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:58
msgid "Choose mouse type"
msgstr "选择鼠标类型"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:61
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:70
msgid "Choose mouse port"
msgstr "选择鼠标端口"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:79
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:89
msgid "Telephone"
msgstr "电话"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:98
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:110
#: admin/systems/goto/printer.tpl:80
msgid "Driver"
msgstr "驱动"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:101
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:114
msgid "Choose graphic driver that is needed by the installed graphic board"
msgstr "选择安装的显卡需要的显卡驱动"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:108
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:122
#: personal/environment/class_environment.inc:1794
#: personal/environment/environment.tpl:183
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:111
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:126
msgid "Choose screen resolution used in graphic mode"
msgstr "选择图形模式的屏幕分辨率"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:118
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:134
msgid "Color depth"
msgstr "颜色深度"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:121
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:138
msgid "Choose colordepth used in graphic mode"
msgstr "选择图形模式的色彩深度"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:135
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:153
msgid "Display device"
msgstr "显示设备"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:147
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:167
msgid "Use DDC for automatic detection"
msgstr "使用 DDC 用于自动检测"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:154
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:175
msgid "Horizontal refresh frequency for installed monitor"
msgstr "安装的显示器的水平刷新率"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:162
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:186
msgid "Vertical refresh frequency for installed monitor"
msgstr "安装的显示器的水平垂直刷新率"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:177
msgid "Connect method"
msgstr "连接方法"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:180
msgid "Choose method to connect to terminal server"
msgstr "选择连接终端服务器的方法"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:184
#: admin/systems/goto/terminalStartup.tpl:14
#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:36
#, fuzzy
msgid "Reload"
msgstr "读"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:191
msgid "Terminal server"
msgstr "终端服务器"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:202
msgid "Select specific terminal server to use"
msgstr "选择要用的终端服务器"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:208
#, fuzzy
msgid "Add selected server"
msgstr "选择显示服务器"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:212
#, fuzzy
msgid "Remove selected server"
msgstr "删除图片"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:233
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:201
msgid "Scan device"
msgstr "扫描设备"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:235
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:204
msgid "Select to start SANE scan service on terminal"
msgstr "选择在终端启动 SANE 扫描服务"

#: admin/systems/goto/terminalService.tpl:237
#: admin/systems/goto/workstationService.tpl:207
msgid "Provide scan services"
msgstr "提供扫描服务"

#: admin/systems/goto/gotoLpdEnable.tpl:12
#: admin/systems/goto/gotoLpdEnable.tpl:48
#, fuzzy
msgid "Enable printer settings"
msgstr "打印机设置"

#: admin/systems/goto/gotoLpdEnable.tpl:87
#, fuzzy
msgid "Write only"
msgstr "私人电话"

#: admin/systems/goto/gotoLpdEnable.tpl:100
#, fuzzy
msgid "Bit rate"
msgstr "创建"

#: admin/systems/goto/gotoLpdEnable.tpl:110
#, fuzzy
msgid "Flow control"
msgstr "访问选项"

#: admin/systems/goto/gotoLpdEnable.tpl:120
#, fuzzy
msgid "Parity"
msgstr "优先级"

#: admin/systems/goto/gotoLpdEnable.tpl:130
#, fuzzy
msgid "Bits"
msgstr "字节"

#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:234
#, fuzzy, php-format
msgid "FAI mirror '%s' is not available - setting to mirror 'auto'!"
msgstr "选择的 kiosk profile '%s' 不存在，设置当前 profile 为 'none'。"

#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:247
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"FAI release '%s' is not available on mirror '%s' - setting to release '%s'!"
msgstr "选择的 kiosk profile '%s' 不存在，设置当前 profile 为 'none'。"

#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:266
msgid "Please select a 'FAI server' or remove the 'FAI classes'."
msgstr "请选择一个“自动化安装（FAI）服务器”或者删除“自动化安装（FAI）类”。"

#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:324
#, fuzzy
msgid ""
"There is already a profile containing a partition table in your "
"configuration!"
msgstr "在您的选择中已经有一个 profile 包含分区表设置。"

#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:629
msgid "Not available in current setup"
msgstr "当前安装不可用"

#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:1021
#, fuzzy
msgid "System startup"
msgstr "系统状态"

#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:1036
msgid "FAI classes"
msgstr "自动化安装（FAI）类"

#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:1037
#, fuzzy
msgid "Debian mirror"
msgstr "数据库镜像"

#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:1038
#, fuzzy
msgid "Debian release"
msgstr "当前版本"

#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:1040
msgid "FAI status flag"
msgstr ""

#: admin/systems/goto/class_workstationStartup.inc:1312
msgid "'repositoryBranchHook' returned no result!"
msgstr ""

#: admin/systems/goto/gencd.tpl:2
msgid "CD-Install-Image generation"
msgstr "创建 CD 安装镜像"

#: admin/systems/goto/gencd.tpl:5
msgid ""
"This option enables you to generate FAI install CD images for the selected "
"workstation. The procedure may take about 10 minutes to complete, so please "
"be patient after pressing the 'Create ISO-Image' button."
msgstr ""
"这个选项使您能够为选择的工作站创建 FAI 安装光盘镜像。这个过程可能需要 10 分"
"钟，所以请在按下“创建 ISO 镜像”后耐心等待。"

#: admin/systems/goto/gencd.tpl:9
msgid "Create ISO-Image"
msgstr "创建 ISO 镜像"

#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:503
#, fuzzy
msgid "Workstation service"
msgstr "工作站名称"

#: admin/systems/goto/class_workstationService.inc:517
#, fuzzy
msgid "Use DDC"
msgstr "用户 ID"

#: admin/systems/goto/terminalStartup.tpl:1
#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:4
msgid "Boot parameters"
msgstr "启动参数"

#: admin/systems/goto/terminalStartup.tpl:7
#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:29
msgid "LDAP server"
msgstr "LDAP 服务器"

#: admin/systems/goto/terminalStartup.tpl:12
#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:34
#, fuzzy
msgid "inherit from group"
msgstr "组列表"

#: admin/systems/goto/terminalStartup.tpl:51
#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:20
msgid "Custom options"
msgstr "定制选项"

#: admin/systems/goto/terminalStartup.tpl:55
#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:24
msgid ""
"Enter any parameters that should be passed to the kernel as append line "
"during bootup"
msgstr "输入任意将在启动过程中作为附加行传递给内核的参数"

#: admin/systems/goto/terminalStartup.tpl:70
#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:188
msgid "Kernel modules (format: name parameters)"
msgstr "内核模块（格式： 名称 参数）"

#: admin/systems/goto/terminalStartup.tpl:73
#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:191
msgid "Add additional modules to load on startup"
msgstr "添加在启动中要加载的模块"

#: admin/systems/goto/terminalStartup.tpl:109
#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:227
msgid "Mountpoint"
msgstr "挂载点"

#: admin/systems/goto/SelectDeviceType.tpl:3
msgid ""
"This system has no system type configured. Please choose a system type for "
"this object and an optional inheritance group. Press the 'continue' button "
"to proceed."
msgstr ""

#: admin/systems/goto/SelectDeviceType.tpl:10
msgid ""
"Please select a system type and an optional bundle of predefined settings to "
"be inherited."
msgstr "请选择一个系统类型以及一个要继承的可选的预定义设置。"

#: admin/systems/goto/SelectDeviceType.tpl:12
#, fuzzy
msgid ""
"Please select a system type and a bundle of predefined settings to be "
"inherited."
msgstr "请选择一个系统类型以及一个要继承的可选的预定义设置。"

#: admin/systems/goto/SelectDeviceType.tpl:51
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:64
#, fuzzy
msgid ""
"FAI Object assignment disabled. You can't use this feature until FAI is "
"activated."
msgstr "直到激活 FAI，您不能使用这个插件。"

#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:66
msgid "GOsa support daemon not configured"
msgstr ""

#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:67
msgid "FAI settings cannot be modified"
msgstr ""

#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:70
msgid "Check if the GOsa support daemon (gosa-si) is running."
msgstr ""

#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:71
#, fuzzy
msgid "retry"
msgstr "编辑记录"

#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:79
#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:119
msgid "FAI server"
msgstr "自动化安装服务器"

#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:109
#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:158
msgid "Assigned FAI classes"
msgstr "分配的 FAI 类"

#: admin/systems/goto/workstationStartup.tpl:142
msgid "set"
msgstr "设置"

#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:677
#, fuzzy
msgid "Terminal generic"
msgstr "终端服务"

#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:690
#, fuzzy
msgid "Syslog server enabled"
msgstr "日志服务器"

#: admin/systems/goto/class_terminalGeneric.inc:695
#, fuzzy
msgid "Ntp server settings"
msgstr "用户设置"

#: admin/systems/goto/printer.tpl:5
msgid "General"
msgstr "普通"

#: admin/systems/goto/printer.tpl:8
msgid "Printer name"
msgstr "打印机名称"

#: admin/systems/goto/printer.tpl:38
msgid "Details"
msgstr "详细"

#: admin/systems/goto/printer.tpl:51
msgid "Printer location"
msgstr "打印机位置"

#: admin/systems/goto/printer.tpl:68
msgid "PPD Provider"
msgstr ""

#: admin/systems/goto/printer.tpl:103
msgid "Users which are allowed to use this printer"
msgstr "允许使用该打印机的用户"

#: admin/systems/goto/printer.tpl:105
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: admin/systems/goto/printer.tpl:124
msgid "Users which are allowed to administrate this printer"
msgstr "允许管理该打印机的用户"

#: admin/systems/goto/printer.tpl:126
msgid "Admins"
msgstr "管理员"

#: admin/systems/goto/chooser.tpl:1
msgid "Choose the kind of system component you want to create"
msgstr "选择要创建系统组件类型"

#: admin/systems/goto/chooser.tpl:4
msgid ""
"Linux terminals and workstations are autocreated on bootup. For this reason "
"you're only be able to create templates for a specific tree. Servers are "
"normally automatically added too, but in some special cases you may need to "
"create a faked server entry to provide GOsa with some informations. Other "
"network components may be used for Nagios setups to create component "
"dependencies."
msgstr ""
"Linux 终端和工作站在启动时被自动创建。因此您只能为指定的树创建模板。服务器一"
"般也被自动添加，但是在一些特殊情况下，您可能需要创建一个伪服务器条目来提供 "
"GOsa 一些信息。其他网络组件可能用于 Nagios 安装来创建组件依赖。"

#: admin/systems/goto/chooser.tpl:7
msgid "Linux thin client template"
msgstr "Linux 瘦客户机模板"

#: admin/systems/goto/chooser.tpl:8
msgid "Linux workstation template"
msgstr "Linux 工作站模板"

#: admin/systems/goto/chooser.tpl:9
msgid "Linux Server"
msgstr "Linux 服务器"

#: admin/systems/goto/chooser.tpl:11
msgid "Network printer"
msgstr "网络打印机"

#: admin/systems/goto/chooser.tpl:12
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: admin/systems/goto/chooser.tpl:13
msgid "Other network component"
msgstr "其他网络组件"

#: admin/systems/goto/terminal.tpl:8
msgid "Terminal template"
msgstr "终端模板"

#: admin/systems/goto/terminal.tpl:10
msgid "Terminal name"
msgstr "终端名称"

#: admin/systems/goto/terminal.tpl:172
#, fuzzy
msgid "Inherit all"
msgstr "中间名"

#: admin/systems/ppd/printerPPDSelectionDialog.tpl:6
msgid "Select objects to add"
msgstr "选择要添加的对象"

#: admin/systems/ppd/printerPPDSelectionDialog.tpl:28
msgid "Display objects matching"
msgstr "显示匹配对象"

#: admin/systems/ppd/printerPPDSelectionDialog.tpl:32
msgid "Regular expression for matching object names"
msgstr "匹配对象名的正则表达式"

#: admin/systems/ppd/printerPPDSelectionDialog.tpl:44
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: admin/systems/ppd/class_ppdManager.inc:24
#: admin/systems/ppd/class_ppdManager.inc:172
#: admin/systems/ppd/class_ppdManager.inc:174
#, fuzzy
msgid "PPD manager error"
msgstr "LDAP 管理"

#: admin/systems/ppd/class_ppdManager.inc:24
#, fuzzy, php-format
msgid "The specified path '%s' does not exist."
msgstr "PPD 管理员：给出的路径 '%s' 不存在。"

#: admin/systems/ppd/class_ppdManager.inc:172
#, fuzzy, php-format
msgid "Specified PPD file '%s' cannot be opened for reading."
msgstr "给出的 ppd 文件 '%s' 无法打开读取。"

#: admin/systems/ppd/class_ppdManager.inc:174
#, fuzzy, php-format
msgid "The temporary file '%s' cannot be opened for writing."
msgstr "请求的 tmp 文件 '%s' 无法以写方式打开。"

#: admin/systems/ppd/class_ppdManager.inc:196
#: admin/systems/ppd/class_ppdManager.inc:334
#, fuzzy
msgid "Parsing PPD file failed - file is empty!"
msgstr "解析 PPD 文件 %s 失败──未找到信息。"

#: admin/systems/ppd/class_ppdManager.inc:206
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Parsing PPD file %s failed - line too long. Trailing characters have been "
"ignored!"
msgstr "解析 PPD 文件 %s 失败──行太长。截断的字符被忽略。"

#: admin/systems/ppd/class_ppdManager.inc:214
msgid "Nested groups are not supported!"
msgstr "不支持嵌套组！"

#: admin/systems/ppd/class_ppdManager.inc:218
msgid "Group name not unique!"
msgstr "组名不唯一！"

#: admin/systems/ppd/class_ppdManager.inc:224
#: admin/systems/ppd/class_ppdManager.inc:254
msgid "Symbol values are not supported yet!"
msgstr "尚不支持符号值！"

#: admin/systems/ppd/class_ppdManager.inc:248
msgid "Nested options are not supported!"
msgstr "不支持嵌套选项！"

#: admin/systems/ppd/class_ppdManager.inc:273
msgid "PickMany is not supported yet!"
msgstr "尚不支持 PickMany！"

#: admin/systems/ppd/class_ppdManager.inc:354
#, php-format
msgid ""
"Parsing PPD file %s failed - line too long. Trailing characters have been "
"ignored"
msgstr "解析 PPD 文件 %s 失败──行太长。截断的字符被忽略。"

#: admin/systems/ppd/class_ppdManager.inc:379
#, php-format
msgid "Parsing PPD file %s failed - no information found."
msgstr "解析 PPD 文件 %s 失败──未找到信息。"

#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:72
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:140
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:222
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:238
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:246
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:270
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:287
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:311
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:325
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:335
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:339
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:532
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:549
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:552
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:555
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDSelectionDialog.inc:75
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDSelectionDialog.inc:100
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDSelectionDialog.inc:124
#, fuzzy
msgid "PPD error"
msgstr "LDAP 服务器"

#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:72
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot open PPD '%s'!"
msgstr "无法打开文件 '%s'。"

#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:121
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot open PPD path '%s' for reading and writing!"
msgstr "无法打开文件 '%s'。"

#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:140
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:339
#: addons/goto/class_goto_import_file.inc:29
#, fuzzy
msgid "file is empty"
msgstr "删除这个条目"

#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:287
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot parse PPD '%s'!"
msgstr "无法打开文件 '%s'。"

#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:314
#, fuzzy
msgid "Overwrite existing PPD"
msgstr "覆盖已经存在的条目"

#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:315
#, fuzzy
msgid ""
"There is already a ppd file for this kind of printer. Do you want to "
"overwrite it?"
msgstr "这种打印机类型已经有一个 ppd 文件。"

#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:463
msgid "Section"
msgstr "节"

#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:523
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:526
msgid "True"
msgstr "真"

#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:524
#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:527
msgid "False"
msgstr "假"

#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:532
#, fuzzy, php-format
msgid "PPD type '%s' is not supported!"
msgstr "尚不支持 PickMany！"

#: admin/systems/ppd/class_printerPPDDialog.inc:569
msgid ""
"Please select a valid ppd file or use 'Cancel' to go back to printer "
"configuration."
msgstr "请选择一个有效的 ppd 文件或者点击“取消”来返回打印机配置。"

#: admin/systems/ppd/remove_ppd.tpl:9
msgid "The ppd file will be removed from the server and can not be restored."
msgstr "服务器中的 ppd 文件将被删除并且不能被恢复。"

#: admin/systems/ppd/printerPPDDialog.tpl:1
msgid "Printer driver"
msgstr "打印机驱动"

#: admin/systems/ppd/printerPPDDialog.tpl:12
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: admin/systems/ppd/printerPPDDialog.tpl:16
msgid "New driver"
msgstr "新驱动"

#: admin/systems/ppd/class_printerPPDSelectionDialog.inc:124
#, php-format
msgid "Cannot locate vendor '%s' in available PPDs!"
msgstr ""

#: admin/systems/ppd/class_printerPPDSelectionDialog.inc:133
msgid "Printer ppd selection."
msgstr "打印机 ppd 选择。"

#: admin/systems/ppd/class_printerPPDSelectionDialog.inc:140
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: addons/goto/goto_import_file.tpl:1
#, fuzzy
msgid "Import jobs"
msgstr "导入"

#: addons/goto/goto_import_file.tpl:3
msgid ""
"You can import a list of jobs into the GOsa job queue. This should be a "
"semicolon seperated list of items in the following format:"
msgstr ""

#: addons/goto/goto_import_file.tpl:5
#, fuzzy
msgid "timestamp"
msgstr "过期"

#: addons/goto/goto_import_file.tpl:5
#, fuzzy
msgid "MAC-address"
msgstr "住址"

#: addons/goto/goto_import_file.tpl:5
#, fuzzy
msgid "job type"
msgstr "电话类型"

#: addons/goto/goto_import_file.tpl:5
#, fuzzy
msgid "object group"
msgstr "对象组"

#: addons/goto/goto_import_file.tpl:5
#, fuzzy
msgid "import base"
msgstr "导入"

#: addons/goto/goto_import_file.tpl:5
msgid "full hostname"
msgstr ""

#: addons/goto/goto_import_file.tpl:5
#, fuzzy
msgid "IP-address"
msgstr "住址"

#: addons/goto/goto_import_file.tpl:5
#, fuzzy
msgid "DHCP group"
msgstr "添加组"

#: addons/goto/goto_import_file.tpl:9
msgid "Example"
msgstr ""

#: addons/goto/goto_import_file.tpl:21
#, fuzzy
msgid "Select list to import"
msgstr "选择要添加的打印机"

#: addons/goto/goto_import_file.tpl:37
#: addons/goto/events/DaemonEvent_update.tpl:51
#: addons/goto/events/DaemonEvent_reload_ldap_config.tpl:51
#: addons/goto/events/DaemonEvent_halt.tpl:51
#: addons/goto/events/DaemonEvent_wakeup.tpl:51
#: addons/goto/events/DaemonEvent_reboot.tpl:51
#: addons/goto/events/DaemonEvent_notify.tpl:85
#: addons/goto/events/DaemonEvent_rescan.tpl:51
#: addons/goto/events/DaemonEvent_goto_reload.tpl:51
#: addons/goto/events/DaemonEvent_sysinfo.tpl:51
#: addons/goto/events/DaemonEvent_faireboot.tpl:51
#: addons/goto/events/DaemonEvent_localboot.tpl:51
#: addons/goto/events/DaemonEvent_memcheck.tpl:51
#: addons/goto/events/DaemonEvent_activate.tpl:51
#: addons/goto/events/DaemonEvent_lock.tpl:51
#: addons/goto/events/DaemonEvent_reinstall.tpl:55
#: addons/goto/events/DaemonEvent_installation_activation.tpl:51
#, fuzzy
msgid "Timestamp"
msgstr "过期"

#: addons/goto/goto_import_file.tpl:38
#: addons/goto/class_goto_import_file.inc:168
#, fuzzy
msgid "MAC"
msgstr "ACL"

#: addons/goto/goto_import_file.tpl:39 addons/goto/deploy-list.xml:14
#: addons/goto/class_goto_import_file.inc:171
#, fuzzy
msgid "Event"
msgstr "环境设置"

#: addons/goto/goto_import_file.tpl:42
msgid "FQDN"
msgstr ""

#: addons/goto/goto_import_file.tpl:43
#: addons/goto/events/eventTargetSystems-list.xml:81
msgid "IP"
msgstr ""

#: addons/goto/goto_import_file.tpl:44
msgid "DHCP"
msgstr ""

#: addons/goto/class_gotoLogView.inc:113
msgid "File"
msgstr "文件"

#: addons/goto/class_gotoLogView.inc:115
#, fuzzy
msgid "Date"
msgstr "粘贴"

#: addons/goto/class_gotoLogView.inc:202
#, fuzzy
msgid "Log view"
msgstr "登录名"

#: addons/goto/class_gotoLogView.inc:203
#, fuzzy
msgid "GOto log view"
msgstr "到目录"

#: addons/goto/class_gotomasses.inc:26 addons/goto/class_gotomasses.inc:27
#, fuzzy
msgid "System deployment status"
msgstr "系统类型"

#: addons/goto/class_gotomasses.inc:159
msgid "immediately"
msgstr ""

#: addons/goto/class_gotomasses.inc:175
#, fuzzy
msgid "Waiting"
msgstr "警告"

#: addons/goto/class_gotomasses.inc:181
#, fuzzy
msgid "Processed"
msgstr "属性"

#: addons/goto/class_gotomasses.inc:196
#, fuzzy
msgid "Detection"
msgstr "节"

#: addons/goto/class_gotomasses.inc:204
#, fuzzy
msgid "in progress"
msgstr "属性"

#: addons/goto/class_gotomasses.inc:228
#, fuzzy
msgid "Permission"
msgstr "允许"

#: addons/goto/class_gotomasses.inc:260
#, php-format
msgid "The following jobs couldn't be deleted, they have to be aborted: %s"
msgstr ""

#: addons/goto/class_gotomasses.inc:325 addons/goto/class_gotomasses.inc:479
#: addons/goto/class_gotomasses.inc:550
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot update queue entry: %s"
msgstr "未知 FAIstate %s"

#: addons/goto/class_gotomasses.inc:330
#, php-format
msgid "Required class '%s' cannot be found: job not aborted!"
msgstr ""

#: addons/goto/class_gotomasses.inc:514
#, php-format
msgid "Cannot update queue entries."
msgstr ""

#: addons/goto/class_gotomasses.inc:564 addons/goto/class_gotomasses.inc:570
#, fuzzy
msgid "System deployment"
msgstr "系统管理"

#: addons/goto/class_gotomasses.inc:565
msgid "Provide a mechanism to automatically activate systems"
msgstr ""

#: addons/goto/deploy-list.xml:10
#, fuzzy
msgid "List of queued jobs"
msgstr "设备列表"

#: addons/goto/deploy-list.xml:27 addons/goto/events/DaemonEvent_update.tpl:47
#: addons/goto/events/DaemonEvent_reload_ldap_config.tpl:47
#: addons/goto/events/DaemonEvent_halt.tpl:47
#: addons/goto/events/DaemonEvent_wakeup.tpl:47
#: addons/goto/events/DaemonEvent_reboot.tpl:47
#: addons/goto/events/DaemonEvent_notify.tpl:81
#: addons/goto/events/DaemonEvent_rescan.tpl:47
#: addons/goto/events/DaemonEvent_goto_reload.tpl:47
#: addons/goto/events/DaemonEvent_sysinfo.tpl:47
#: addons/goto/events/DaemonEvent_faireboot.tpl:47
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_notify.inc:77
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_notify.inc:78
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_notify.inc:103
#: addons/goto/events/DaemonEvent_localboot.tpl:47
#: addons/goto/events/DaemonEvent_memcheck.tpl:47
#: addons/goto/events/DaemonEvent_activate.tpl:47
#: addons/goto/events/DaemonEvent_lock.tpl:47
#: addons/goto/events/DaemonEvent_reinstall.tpl:51
#: addons/goto/events/DaemonEvent_installation_activation.tpl:47
#, fuzzy
msgid "Target"
msgstr "芯片组"

#: addons/goto/deploy-list.xml:35
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: addons/goto/deploy-list.xml:43
#, fuzzy
msgid "Period"
msgstr "允许"

#: addons/goto/deploy-list.xml:51 addons/goto/events/DaemonEvent_update.tpl:9
#: addons/goto/events/DaemonEvent_reload_ldap_config.tpl:9
#: addons/goto/events/DaemonEvent_halt.tpl:9
#: addons/goto/events/DaemonEvent_wakeup.tpl:9
#: addons/goto/events/DaemonEvent_reboot.tpl:9
#: addons/goto/events/DaemonEvent_notify.tpl:28
#: addons/goto/events/DaemonEvent_rescan.tpl:9
#: addons/goto/events/DaemonEvent_goto_reload.tpl:9
#: addons/goto/events/DaemonEvent_sysinfo.tpl:9
#: addons/goto/events/DaemonEvent_faireboot.tpl:9
#: addons/goto/events/DaemonEvent_localboot.tpl:9
#: addons/goto/events/DaemonEvent_memcheck.tpl:9
#: addons/goto/events/DaemonEvent_lock.tpl:9
#: addons/goto/events/DaemonEvent_reinstall.tpl:9
#: addons/goto/events/DaemonEvent_installation_activation.tpl:9
#, fuzzy
msgid "Schedule"
msgstr "PHPscheduleit"

#: addons/goto/deploy-list.xml:59 addons/goto/events/DaemonEvent_update.tpl:39
#: addons/goto/events/DaemonEvent_reload_ldap_config.tpl:39
#: addons/goto/events/DaemonEvent_halt.tpl:39
#: addons/goto/events/DaemonEvent_wakeup.tpl:39
#: addons/goto/events/DaemonEvent_reboot.tpl:39
#: addons/goto/events/DaemonEvent_notify.tpl:73
#: addons/goto/events/DaemonEvent_rescan.tpl:39
#: addons/goto/events/DaemonEvent_goto_reload.tpl:39
#: addons/goto/events/DaemonEvent_sysinfo.tpl:39
#: addons/goto/events/DaemonEvent_faireboot.tpl:39
#: addons/goto/events/DaemonEvent_localboot.tpl:39
#: addons/goto/events/DaemonEvent_memcheck.tpl:39
#: addons/goto/events/DaemonEvent_activate.tpl:39
#: addons/goto/events/DaemonEvent_lock.tpl:39
#: addons/goto/events/DaemonEvent_reinstall.tpl:43
#: addons/goto/events/DaemonEvent_installation_activation.tpl:39
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: addons/goto/deploy-list.xml:112
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_lock.inc:29
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_lock.inc:30
#, fuzzy
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: addons/goto/deploy-list.xml:119
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_activate.inc:29
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_activate.inc:30
#, fuzzy
msgid "Unlock"
msgstr "锁定"

#: addons/goto/deploy-list.xml:156 addons/goto/deploy-list.xml:217
#, fuzzy
msgid "Resume"
msgstr "重新安装"

#: addons/goto/deploy-list.xml:163 addons/goto/deploy-list.xml:209
#, fuzzy
msgid "Pause"
msgstr "粘贴"

#: addons/goto/deploy-list.xml:170 addons/goto/deploy-list.xml:257
#, fuzzy
msgid "Abort"
msgstr "端口"

#: addons/goto/deploy-list.xml:193
msgid "Up"
msgstr "上"

#: addons/goto/deploy-list.xml:201
msgid "Down"
msgstr "关闭"

#: addons/goto/deploy-list.xml:225
#, fuzzy
msgid "Process now"
msgstr "属性"

#: addons/goto/deploy-list.xml:233
#, fuzzy
msgid "View logs"
msgstr "可用的应用程序"

#: addons/goto/class_filterGotoEvents.inc:18
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot load queue entries: %s"
msgstr "未知 FAIstate %s"

#: addons/goto/log_view.tpl:7
#, fuzzy
msgid "Available logs"
msgstr "可用的应用程序"

#: addons/goto/log_view.tpl:12
#, fuzzy
msgid "Selected log"
msgstr "选择"

#: addons/goto/log_view.tpl:17
#, fuzzy
msgid "No logs for this host available!"
msgstr "文件可用。"

#: addons/goto/events/DaemonEvent_update.tpl:18
#: addons/goto/events/DaemonEvent_reload_ldap_config.tpl:18
#: addons/goto/events/DaemonEvent_halt.tpl:18
#: addons/goto/events/DaemonEvent_wakeup.tpl:18
#: addons/goto/events/DaemonEvent_reboot.tpl:18
#: addons/goto/events/DaemonEvent_rescan.tpl:18
#: addons/goto/events/DaemonEvent_goto_reload.tpl:18
#: addons/goto/events/DaemonEvent_sysinfo.tpl:18
#: addons/goto/events/DaemonEvent_faireboot.tpl:18
#: addons/goto/events/DaemonEvent_localboot.tpl:18
#: addons/goto/events/DaemonEvent_memcheck.tpl:18
#: addons/goto/events/DaemonEvent_activate.tpl:18
#: addons/goto/events/DaemonEvent_lock.tpl:18
#: addons/goto/events/DaemonEvent_reinstall.tpl:18
#: addons/goto/events/DaemonEvent_installation_activation.tpl:18
#, fuzzy
msgid "System list"
msgstr "系统分析"

#: addons/goto/events/DaemonEvent_update.tpl:35
#: addons/goto/events/DaemonEvent_reload_ldap_config.tpl:35
#: addons/goto/events/DaemonEvent_halt.tpl:35
#: addons/goto/events/DaemonEvent_wakeup.tpl:35
#: addons/goto/events/DaemonEvent_reboot.tpl:35
#: addons/goto/events/DaemonEvent_notify.tpl:69
#: addons/goto/events/DaemonEvent_rescan.tpl:35
#: addons/goto/events/DaemonEvent_goto_reload.tpl:35
#: addons/goto/events/DaemonEvent_sysinfo.tpl:35
#: addons/goto/events/DaemonEvent_faireboot.tpl:35
#: addons/goto/events/DaemonEvent_localboot.tpl:35
#: addons/goto/events/DaemonEvent_memcheck.tpl:35
#: addons/goto/events/DaemonEvent_activate.tpl:35
#: addons/goto/events/DaemonEvent_lock.tpl:35
#: addons/goto/events/DaemonEvent_reinstall.tpl:35
#: addons/goto/events/DaemonEvent_installation_activation.tpl:35
#, fuzzy
msgid "ID"
msgstr "GID"

#: addons/goto/events/DaemonEvent_update.tpl:43
#: addons/goto/events/DaemonEvent_reload_ldap_config.tpl:43
#: addons/goto/events/DaemonEvent_halt.tpl:43
#: addons/goto/events/DaemonEvent_wakeup.tpl:43
#: addons/goto/events/DaemonEvent_reboot.tpl:43
#: addons/goto/events/DaemonEvent_notify.tpl:77
#: addons/goto/events/DaemonEvent_rescan.tpl:43
#: addons/goto/events/DaemonEvent_goto_reload.tpl:43
#: addons/goto/events/DaemonEvent_sysinfo.tpl:43
#: addons/goto/events/DaemonEvent_faireboot.tpl:43
#: addons/goto/events/DaemonEvent_localboot.tpl:43
#: addons/goto/events/DaemonEvent_memcheck.tpl:43
#: addons/goto/events/DaemonEvent_activate.tpl:43
#: addons/goto/events/DaemonEvent_lock.tpl:43
#: addons/goto/events/DaemonEvent_reinstall.tpl:47
#: addons/goto/events/DaemonEvent_installation_activation.tpl:43
#, fuzzy
msgid "Result"
msgstr "分辨率"

#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_goto_reload.inc:37
#, fuzzy
msgid "GOto reload"
msgstr "到目录"

#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_goto_reload.inc:38
#, fuzzy
msgid "Reload GOto settings"
msgstr "Posix 设置"

#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_faireboot.inc:28
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_faireboot.inc:29
#, fuzzy
msgid "Abort installation"
msgstr "工作站"

#: addons/goto/events/target_list.tpl:5
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: addons/goto/events/target_list.tpl:6
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: addons/goto/events/DaemonEvent_notify.tpl:7
#, fuzzy
msgid "Message settings"
msgstr "用户设置"

#: addons/goto/events/DaemonEvent_notify.tpl:10
#, fuzzy
msgid "Sender"
msgstr "服务器"

#: addons/goto/events/DaemonEvent_notify.tpl:14
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_notify.inc:94
#, fuzzy
msgid "Subject"
msgstr "选择"

#: addons/goto/events/DaemonEvent_notify.tpl:18
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_notify.inc:97
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: addons/goto/events/DaemonEvent_notify.tpl:37
#, fuzzy
msgid "Target users"
msgstr "共享"

#: addons/goto/events/DaemonEvent_notify.tpl:44
#, fuzzy
msgid "Target groups"
msgstr "共享"

#: addons/goto/events/class_DaemonEvent.inc:132
#, fuzzy
msgid "This job has no template!"
msgstr "这个 'dn' 没有终端功能。"

#: addons/goto/events/class_DaemonEvent.inc:148
#, fuzzy, php-format
msgid "Create '%s' job"
msgstr "创建新 FAI 对象"

#: addons/goto/events/class_DaemonEvent.inc:218
#, fuzzy
msgid "Minutes"
msgstr "打印机"

#: addons/goto/events/class_DaemonEvent.inc:219
#, fuzzy
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: addons/goto/events/class_DaemonEvent.inc:220
#, fuzzy
msgid "Days"
msgstr "五月"

#: addons/goto/events/class_DaemonEvent.inc:221
msgid "Weeks"
msgstr ""

#: addons/goto/events/class_DaemonEvent.inc:222
#, fuzzy
msgid "Months"
msgstr "月"

#: addons/goto/events/class_DaemonEvent.inc:260
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_recreate_fai_release_db.inc:30
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_recreate_fai_release_db.inc:31
#, fuzzy
msgid "Reload fai release db"
msgstr "用户登录失败。LDAP 服务器返回 '%s'。"

#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_wakeup.inc:30
#, fuzzy
msgid "Wake system"
msgstr "系统"

#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_activate_new.inc:40
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_activate_new.inc:41
#, fuzzy
msgid "Activate new"
msgstr "活动"

#: addons/goto/events/timestamp_select.tpl:3
#, fuzzy
msgid "Year"
msgstr "查找"

#: addons/goto/events/timestamp_select.tpl:4
#, fuzzy
msgid "Month"
msgstr "月"

#: addons/goto/events/timestamp_select.tpl:5
#, fuzzy
msgid "Day"
msgstr "五月"

#: addons/goto/events/timestamp_select.tpl:7
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: addons/goto/events/timestamp_select.tpl:8
#, fuzzy
msgid "Minute"
msgstr "打印机"

#: addons/goto/events/timestamp_select.tpl:9
#, fuzzy
msgid "Second"
msgstr "节"

#: addons/goto/events/timestamp_select.tpl:49
msgid "Periodical job"
msgstr ""

#: addons/goto/events/timestamp_select.tpl:55
msgid "Job intervall"
msgstr ""

#: addons/goto/events/eventTargetSystems-filter.tpl:11
msgid "Show servers"
msgstr "显示服务器"

#: addons/goto/events/eventTargetSystems-filter.tpl:12
msgid "Show workstations"
msgstr "显示工作站"

#: addons/goto/events/eventTargetSystems-filter.tpl:13
msgid "Show terminals"
msgstr "显示终端"

#: addons/goto/events/eventTargetSystems-filter.tpl:14
msgid "Filter by IP address range"
msgstr ""

#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_reload_ldap_config.inc:28
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_reload_ldap_config.inc:29
msgid "Reload LDAP config"
msgstr ""

#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_notify.inc:46
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_notify.inc:47
#, fuzzy
msgid "Send message"
msgstr "挂起邮件"

#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_notify.inc:100
#, fuzzy
msgid "From"
msgstr "从"

#: addons/goto/events/eventTargetUser-filter.tpl:11
#, fuzzy
msgid "Show groups"
msgstr "显示 samba 用户组"

#: addons/goto/events/eventTargetUser-filter.tpl:12
#, fuzzy
msgid "Show users"
msgstr "显示服务器"

#: addons/goto/events/eventTargetSystems-list.xml:11
#, fuzzy
msgid "List of target systems"
msgstr "用户列表"

#: addons/goto/events/eventTargetSystems-list.xml:89
#, fuzzy
msgid "Mac"
msgstr "三月"

#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_recreate_fai_server_db.inc:30
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_recreate_fai_server_db.inc:31
msgid "Reload fai server db"
msgstr ""

#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_installation_activation.inc:28
#: addons/goto/events/class_DaemonEvent_installation_activation.inc:29
#, fuzzy
msgid "Installation activation"
msgstr "Windows 工作站"

#: addons/goto/events/DaemonEvent_activate.tpl:9
#, fuzzy
msgid "Time schedule"
msgstr "计划更新"

#: addons/goto/events/DaemonEvent_reinstall.tpl:39
#, fuzzy
msgid "Progress"
msgstr "属性"

#: addons/goto/events/eventTargetUser-list.xml:11
msgid "List of users"
msgstr "用户列表"

#: addons/goto/class_goto_import_file.inc:90
msgid ""
"Selected entries will be skipped because of errors. Do you want to proceed?"
msgstr ""

#: addons/goto/class_goto_import_file.inc:131
#, php-format
msgid "Import complete: %s events successfully send, %s failed"
msgstr ""

#: personal/environment/class_environment.inc:9
#: personal/environment/class_environment.inc:434
#: personal/environment/class_environment.inc:435
#: personal/environment/class_environment.inc:443
#: personal/environment/class_environment.inc:444
#: personal/environment/class_environment.inc:447
#: personal/environment/class_environment.inc:448
#: personal/environment/class_environment.inc:451
#: personal/environment/class_environment.inc:452
#: personal/environment/class_environment.inc:474
#: personal/environment/class_environment.inc:475
#: personal/environment/class_environment.inc:479
#: personal/environment/class_environment.inc:480
#: personal/environment/class_environment.inc:483
#: personal/environment/class_environment.inc:484
#: personal/environment/class_environment.inc:1774
msgid "Environment"
msgstr "环境设置"

#: personal/environment/class_environment.inc:10
#, fuzzy
msgid "This does something"
msgstr "******"

#: personal/environment/class_environment.inc:140
#, fuzzy, php-format
msgid "Device '%s' is not available anymore. It will be removed!"
msgstr "没有可用的 mysql 扩展，请检查您的 php 设置。"

#: personal/environment/class_environment.inc:213
msgid "auto"
msgstr "自动"

#: personal/environment/class_environment.inc:235
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot open file '%s'!"
msgstr "无法打开文件 '%s'。"

#: personal/environment/class_environment.inc:272
#: personal/environment/class_environment.inc:273
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#: personal/environment/class_environment.inc:308
#, php-format
msgid ""
"Kiosk profile '%s' located on server '%s' is not available anymore. Kiosk "
"profile will be disabled!"
msgstr ""

#: personal/environment/class_environment.inc:361
#, fuzzy, php-format
msgid "Profile server '%s' is not available anymore. Switched to server '%s'."
msgstr "选择的 kiosk profile '%s' 不存在，设置当前 profile 为 'none'。"

#: personal/environment/class_environment.inc:365
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Profile server '%s' is not available anymore. Kiosk profile will be disabled."
msgstr "选择的 kiosk profile '%s' 不存在，设置当前 profile 为 'none'。"

#: personal/environment/class_environment.inc:452
#: personal/environment/class_environment.inc:484
#: personal/environment/class_environment.inc:1156
msgid "POSIX"
msgstr ""

#: personal/environment/class_environment.inc:584
#: personal/environment/environment.tpl:246
msgid "Logon scripts"
msgstr "登录脚本"

#: personal/environment/class_environment.inc:674
#, fuzzy
msgid "Share"
msgstr "共享"

#: personal/environment/class_environment.inc:764
#: personal/environment/environment.tpl:257
#: personal/environment/environment.tpl:303
#, fuzzy
msgid "Used by all users"
msgstr "域用户"

#: personal/environment/class_environment.inc:767
#: personal/environment/environment.tpl:259
#: personal/environment/environment.tpl:305
msgid "Used by some users"
msgstr ""

#: personal/environment/class_environment.inc:780
#: personal/environment/class_environment.inc:781
#: personal/environment/class_environment.inc:790
#: personal/environment/class_environment.inc:791
msgid "Reset password hash"
msgstr "重置口令"

#: personal/environment/class_environment.inc:795
msgid "Delete share entry"
msgstr "删除共享条目"

#: personal/environment/class_environment.inc:996
msgid "Cannot set default printer flag for groups!"
msgstr ""

#: personal/environment/class_environment.inc:1149
#: personal/environment/class_environment.inc:1719
#: personal/environment/class_environment.inc:1788
#, fuzzy
msgid "Profile quota"
msgstr "Profil quota"

#: personal/environment/class_environment.inc:1156
#, fuzzy
msgid "environment"
msgstr "环境设置"

#: personal/environment/class_environment.inc:1337
msgid "group share"
msgstr "组共享"

#: personal/environment/class_environment.inc:1371
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: personal/environment/class_environment.inc:1376
msgid "Default printer"
msgstr "缺省打印机"

#: personal/environment/class_environment.inc:1775
#, fuzzy
msgid "Environment settings"
msgstr "用户环境设置"

#: personal/environment/class_environment.inc:1779
msgid "My account"
msgstr "我的账号"

#: personal/environment/class_environment.inc:1783
msgid "Command to extend the list of possible screen resolutions"
msgstr ""

#: personal/environment/class_environment.inc:1787
#, fuzzy
msgid "Profile server"
msgstr "文件服务器"

#: personal/environment/class_environment.inc:1789
#: personal/environment/environment.tpl:41
#: personal/environment/environment.tpl:106
msgid "Cache profile localy"
msgstr "本地缓存 profile"

#: personal/environment/class_environment.inc:1793
#: personal/environment/environment.tpl:174
msgid "Resolution changeable during session"
msgstr "会话间允许修改分辨率"

#: personal/environment/class_environment.inc:1795
#: personal/environment/logonManagement.tpl:56
msgid "Logon script"
msgstr "登录脚本"

#: personal/environment/printerSelect/selectPrinter-list.xml:10
#: personal/environment/hotplugSelect/selectHotplug-list.xml:10
#, fuzzy
msgid "Please select the desired entries"
msgstr "请选择一个打印机或者取消。"

#: personal/environment/environment.tpl:3
msgid "The environment extension is currently disabled."
msgstr "环境变量扩展当前被禁用。"

#: personal/environment/environment.tpl:11
msgid "Profiles"
msgstr "Profiles"

#: personal/environment/environment.tpl:14
#: personal/environment/environment.tpl:207
#: personal/environment/environment.tpl:288
msgid "Environment managment settings"
msgstr "环境变量管理设置"

#: personal/environment/environment.tpl:22
#: personal/environment/environment.tpl:55
msgid "Use profile managment"
msgstr "用户 profile 管理"

#: personal/environment/environment.tpl:26
#: personal/environment/environment.tpl:65
msgid "Profil path"
msgstr "Profil path"

#: personal/environment/environment.tpl:36
#: personal/environment/environment.tpl:95
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: personal/environment/environment.tpl:47
msgid "Profile managment"
msgstr "Profile 管理"

#: personal/environment/environment.tpl:62
msgid "Profile server managment"
msgstr "Profile 服务器管理"

#: personal/environment/environment.tpl:89
msgid "Profil quota"
msgstr "Profil quota"

#: personal/environment/environment.tpl:120
msgid "Kiosk profile settings"
msgstr "Kiosk profile 设置"

#: personal/environment/environment.tpl:145
#, fuzzy
msgid "Profile"
msgstr "Profiles"

#: personal/environment/environment.tpl:164
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: personal/environment/environment.tpl:222
msgid "User used to connect to the share"
msgstr "用户习惯连接这个共享"

#: personal/environment/environment.tpl:225
msgid "Select a share"
msgstr "选择一个共享"

#: personal/environment/environment.tpl:233
msgid "Mount path"
msgstr "挂载路径"

#: personal/environment/environment.tpl:248
#: personal/environment/logonManagement.tpl:1
#: personal/environment/logonManagement.tpl:5
msgid "Logon script management"
msgstr "登录脚本管理"

#: personal/environment/environment.tpl:295
msgid "Hotplug device settings"
msgstr "热插拔设备设置"

#: personal/environment/environment.tpl:342
msgid ""
"Using this option will overwrite the complete printer settings for all "
"currently edited objects!"
msgstr ""

#: personal/environment/environment.tpl:343
#: personal/environment/environment.tpl:376
msgid "Printer settings"
msgstr "打印机设置"

#: personal/environment/environment.tpl:360
#: personal/environment/environment.tpl:393
msgid "Toggle admin"
msgstr "切换管理员"

#: personal/environment/environment.tpl:363
#: personal/environment/environment.tpl:396
msgid "Toggle default"
msgstr "切换缺省"

#: personal/environment/class_logonManagementDialog.inc:107
#: personal/environment/logonManagement.tpl:10
#, fuzzy
msgid "Script name"
msgstr "脚本名称"

#: personal/environment/main.inc:134
msgid "User environment settings"
msgstr "用户环境设置"

#: personal/environment/logonManagement.tpl:8
msgid "Logon script settings"
msgstr "登录脚本设置"

#: personal/environment/logonManagement.tpl:24
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: personal/environment/logonManagement.tpl:34
msgid "Logon script flags"
msgstr "登录脚本标志"

#: personal/environment/logonManagement.tpl:38
#, fuzzy
msgid "Last script"
msgstr "最后脚本"

#: personal/environment/logonManagement.tpl:44
msgid "Script can be replaced by user"
msgstr "可以被用户替换的脚本"

#~ msgid "Choose subtree to place group in"
#~ msgstr "选择来放置组的子树"

#~ msgid "Choose subtree to place user in"
#~ msgstr "将用户放到所选择子树中"

#, fuzzy
#~ msgid "Choose subtree to place terminal in"
#~ msgstr "将用户放到所选择子树中"

#, fuzzy
#~ msgid "Deployment status"
#~ msgstr "系统状态"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This menu allows you to remove and change the properties of GOsa tasks."
#~ msgstr "这个菜单允许您创建，删除和修改仓库设置。"

#, fuzzy
#~ msgid "Pause job"
#~ msgstr "粘贴"

#, fuzzy
#~ msgid "Resume job"
#~ msgstr "重新安装"

#, fuzzy
#~ msgid "Execute now"
#~ msgstr "执行"

#, fuzzy
#~ msgid "Abort job"
#~ msgstr "中间名"

#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "提交"

#~ msgid "Add user"
#~ msgstr "添加用户"

#~ msgid "Add group"
#~ msgstr "添加组"

#, fuzzy
#~ msgid "Please select a printer!"
#~ msgstr "请选择一个有效文件。"

#, fuzzy
#~ msgid "Please select a hotplug device!"
#~ msgstr "请选择一个有效文件。"

#, fuzzy
#~ msgid "Add printer devices"
#~ msgstr "添加打印设备"

#~ msgid "Display printers matching"
#~ msgstr "显示匹配的打印机"

#~ msgid "Regular expression for matching printer names"
#~ msgstr "匹配打印机名的正则表达式"

#~ msgid "Add hotplug devices"
#~ msgstr "添加热插拔设备"

#~ msgid "Hotplug management"
#~ msgstr "热插拔管理"

#~ msgid "Select hotplug device to add"
#~ msgstr "选择添加一个热插拔设备"

#~ msgid "Choose the department the search will be based    on"
#~ msgstr "选择一个部门来做查询"

#~ msgid "Display users matching"
#~ msgstr "显示匹配的用户"

#~ msgid "Regular expression for        matching hotplugs"
#~ msgstr "用于匹配热插拔的正则表达式"

#, fuzzy
#~ msgid "Description name"
#~ msgstr "描述"

#, fuzzy
#~ msgid "Object Group"
#~ msgstr "对象组"

#, fuzzy
#~ msgid "Available targets"
#~ msgstr "可用的应用程序"

#~ msgid "Object name"
#~ msgstr "对象名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Select to see object groups"
#~ msgstr "选择一个对象组"

#, fuzzy
#~ msgid "Show object groups"
#~ msgstr "对象组"

#~ msgid "Select to see servers"
#~ msgstr "选择显示服务器"

#~ msgid "Select to see workstations"
#~ msgstr "选择查看工作站"

#, fuzzy
#~ msgid "Select to see incoming objects"
#~ msgstr "选择在子树中查询"

#, fuzzy
#~ msgid "Show new objects"
#~ msgstr "成员对象"

#~ msgid "Regular expression for matching group names"
#~ msgstr "用于匹配组名的正则表达式"

#~ msgid "Submit department"
#~ msgstr "提交部门"

#, fuzzy
#~ msgid "IP range"
#~ msgstr "VSync"

#, fuzzy
#~ msgid "Targets"
#~ msgstr "共享"

#, fuzzy
#~ msgid "System / Department"
#~ msgstr "部门"

#, fuzzy
#~ msgid "Display server"
#~ msgstr "显示设备"

#, fuzzy
#~ msgid "Display workstation"
#~ msgstr "Windows 工作站"

#, fuzzy
#~ msgid "Display object groups"
#~ msgstr "显示匹配对象"

#, fuzzy
#~ msgid "Display users"
#~ msgstr "显示设备"

#, fuzzy
#~ msgid "Display groups"
#~ msgstr "显示匹配对象"

#, fuzzy
#~ msgid "List of defined devices"
#~ msgstr "设备列表"

#, fuzzy
#~ msgid "Select all"
#~ msgstr "选择"

#~ msgid "Department"
#~ msgstr "部门"

#~ msgid "Display devices matching"
#~ msgstr "显示匹配的设备"

#~ msgid "edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "Edit this entry"
#~ msgstr "编辑这条记录"

#~ msgid "Delete this entry"
#~ msgstr "删除这个条目"

#, fuzzy
#~ msgid "Number of listed devices"
#~ msgstr "部门名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Number of listed departments"
#~ msgstr "部门名称"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This may be used by several users/groups. Please double check if your "
#~ "really want to do this since there is no way for GOsa to get your data "
#~ "back."
#~ msgstr ""
#~ "这可能被好几个组使用。请再次检查您是否要这么做，因为 GOsa 没有办法将您的数"
#~ "据找回。"

#, fuzzy
#~ msgid "Manage hotplug devices"
#~ msgstr "添加热插拔设备"

#, fuzzy
#~ msgid "device"
#~ msgstr "设备"

#~ msgid ""
#~ "This may be used by several groups. Please double check if your really "
#~ "want to do this since there is no way for GOsa to get your data back."
#~ msgstr ""
#~ "这可能被好几个组使用。请再次检查您是否要这么做，因为 GOsa 没有办法将您的数"
#~ "据找回。"

#~ msgid "This table displays all applications in the selected tree."
#~ msgstr "这个表显示在所选树下的所有应用程序。"

#, fuzzy
#~ msgid "Number of listed applications"
#~ msgstr "使用的应用程序"

#, fuzzy
#~ msgid "Display mime types matching"
#~ msgstr "显示匹配的硒鼓类型"

#, fuzzy
#~ msgid "Number of listed mimetypes"
#~ msgstr "预定义黑名单列表"

#, fuzzy
#~ msgid "Mimetype management"
#~ msgstr "系统管理"

#~ msgid "Syslog Service"
#~ msgstr "Syslog 服务"

#, fuzzy
#~ msgid "Logging service"
#~ msgstr "Logging DB 用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Syslog service database"
#~ msgstr "日志服务器"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Database"
#~ msgstr "粘贴"

#~ msgid "Logging database"
#~ msgstr "日志数据库"

#, fuzzy
#~ msgid "Admin"
#~ msgstr "管理员"

#, fuzzy
#~ msgid "Logging database information"
#~ msgstr "日志数据库"

#~ msgid "Logging DB user"
#~ msgstr "Logging DB 用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Vendor ID"
#~ msgstr "供应商-ID"

#, fuzzy
#~ msgid "System mass deployment"
#~ msgstr "系统管理"

#~ msgid "Spool server"
#~ msgstr "Spool 服务器"

#, fuzzy
#~ msgid "GOsa configuration %s/%s is not readable. Aborted."
#~ msgstr "GOsa 配置 %s/gosa.conf 不可读取。退出。"

#~ msgid "Directory '%s' specified as compile directory is not accessible!"
#~ msgstr "目录 '%s' 作为编译目录无法访问！"

#, fuzzy
#~ msgid "Password method"
#~ msgstr "口令存储"

#~ msgid ""
#~ "The passwords you've entered as 'New password' and 'Repeated new "
#~ "password' do not match."
#~ msgstr "您输入的“新口令”和“重复新口令”不匹配。"

#~ msgid "New password"
#~ msgstr "新口令"

#~ msgid "The password used as new and current are too similar."
#~ msgstr "输入的新口令和当前口令非常相似。"

#~ msgid "The password used as new is to short."
#~ msgstr "输入的新口令太短了。"

#~ msgid "Current password"
#~ msgstr "当前口令"

#~ msgid "Please check the username/password combination."
#~ msgstr "请检查用户名/口令。"

#~ msgid "You have no permissions to change your password."
#~ msgstr "您无权修改您的口令。"

#~ msgid "External password changer reported a problem: "
#~ msgstr "外部口令更改程序报告错误："

#~ msgid "Session will not be encrypted."
#~ msgstr "会话不会被加密。"

#~ msgid "Enter SSL session"
#~ msgstr "进入 SSL 会话"

#, fuzzy
#~ msgid "PHP configuration"
#~ msgstr "PHP 安装检查"

#~ msgid ""
#~ "FATAL: Register globals is on. GOsa will refuse to login unless this is "
#~ "fixed by an administrator."
#~ msgstr "致命错误：全局注册已打开。GOsa 将拒绝登录直到被管理修正。"

#, fuzzy
#~ msgid "Password change"
#~ msgstr "不允许修改口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Your password is about to expire, please change your password!"
#~ msgstr "您的口令就要过期，请修改您的口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Plugin"
#~ msgstr "于"

#, fuzzy
#~ msgid "FATAL: Cannot find any plugin definitions for plugin '%s'!"
#~ msgstr "警告： 没有发现针对插件 '%s' 的任何插件定义！"

#, fuzzy
#~ msgid "Smarty"
#~ msgstr "总结"

#, fuzzy
#~ msgid "Session is not encrypted!"
#~ msgstr "会话不会被加密。"

#, fuzzy
#~ msgid "Smarty error"
#~ msgstr "PHP 错误"

#, fuzzy
#~ msgid "Your LDAP setup contains old schema definitions:"
#~ msgstr "您 LDAP 的设置包含老的 schema 定义。请重新执行安装。"

#~ msgid "Please specify a valid username!"
#~ msgstr "请输入一个有效的用户名！"

#~ msgid "Please specify your password!"
#~ msgstr "请输入您的口令！"

#, fuzzy
#~ msgid "Authentication error"
#~ msgstr "Nagios 鉴权"

#, fuzzy
#~ msgid "Account locked. Please contact your system administrator!"
#~ msgstr "账户锁定。请联系管理员。"

#~ msgid ""
#~ "Your browser has cookies disabled. Please enable cookies and reload this "
#~ "page before logging in!"
#~ msgstr ""
#~ "您的浏览器已经禁用 cookies。请启用 cookies 并在登录前重新加载本页面！"

#~ msgid "Help browser"
#~ msgstr "帮助浏览器"

#~ msgid "There is no helpfile specified for this class"
#~ msgstr "此类没有帮助文件"

#~ msgid "previous"
#~ msgstr "上一个"

#~ msgid "next"
#~ msgstr "下一个"

#~ msgid "Helpdir '%s' is not accessible, can't read any helpfiles."
#~ msgstr "帮助目录 '%s' 不能访问，无法读取任何帮助文件。"

#~ msgid "Session conflict detected"
#~ msgstr "检测道会话冲突"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Probably there's another active instance of your session. Multiple window "
#~ "operation is technical not possible and heavily depends on the browser "
#~ "you're using. Usage of different browsers at a time (i.e. IE and Mozilla) "
#~ "is possible. Pressing the Logout button will close this session."
#~ msgstr ""
#~ "可能已经存在另外一个您的活动的会话。多窗口操作在技术上不可能并且和严重依赖"
#~ "您使用浏览器。使用不同的浏览器（如 IE 和 Mozilla）是可能的。按“退出”按钮关"
#~ "闭此会话。"

#~ msgid ""
#~ "Ignoring this message will change/destroy the data you're currently "
#~ "editing, so please close multiple windows and log in again."
#~ msgstr ""
#~ "忽略这条信息将会修改/破坏您当前编辑的数据，所以请关闭多个窗口并重新登录。"

#~ msgid "Logout"
#~ msgstr "退出"

#~ msgid "Locking conflict detected"
#~ msgstr "检测到锁定冲突"

#~ msgid ""
#~ "If this lock detection is false, the other person has obviously closed "
#~ "the webbrowser during the edit operation. You may want to take over the "
#~ "lock by pressing the 'Edit anyway' button."
#~ msgstr ""
#~ "如果锁检查失败，明显的是另外的人在进行编辑操作时关闭了浏览器。您可以通过"
#~ "按“仍然编辑”按钮来接管这个锁文件。"

#~ msgid "Object"
#~ msgstr "对象"

#, fuzzy
#~ msgid "There is no snapshot available that could be restored"
#~ msgstr "没有可用的 mysql 扩展，请检查您的 php 设置。"

#, fuzzy
#~ msgid "Creating object snapshots"
#~ msgstr "创建新对象组"

#, fuzzy
#~ msgid "Your GOsa session has been closed!"
#~ msgstr "您的 GOsa 会话已经过期！"

#, fuzzy
#~ msgid "Change your password"
#~ msgstr "修改口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Success"
#~ msgstr "访问"

#~ msgid "Directory"
#~ msgstr "目录"

#~ msgid "Username"
#~ msgstr "用户名"

#, fuzzy
#~ msgid "New password repeated"
#~ msgstr "新口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Password strength"
#~ msgstr "口令存储"

#, fuzzy
#~ msgid "Change"
#~ msgstr "频道"

#, fuzzy
#~ msgid "Click here to change your password"
#~ msgstr "点击这里来修改您的口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Your password has expired. Please choose a new one!"
#~ msgstr "您的口令已经过期 !! 选择一个新口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Old password"
#~ msgstr "旧口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Verify password"
#~ msgstr "口令确认"

#~ msgid "Change password"
#~ msgstr "修改口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Login screen"
#~ msgstr "登录脚本"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Please use your username and your password to log into the site "
#~ "administration system."
#~ msgstr "请用您的用户名和口令登录"

#~ msgid "Sign in"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "Click here to log in"
#~ msgstr "点击这里登录"

#~ msgid "Information"
#~ msgstr "提示信息"

#, fuzzy
#~ msgid "New ACL"
#~ msgstr "新"

#, fuzzy
#~ msgid "ACL type"
#~ msgstr "分类类型"

#, fuzzy
#~ msgid "Select an acl type"
#~ msgstr "选择一个位置"

#, fuzzy
#~ msgid "Additional filter options"
#~ msgstr "应用程序设置"

#~ msgid "Members"
#~ msgstr "成员"

#, fuzzy
#~ msgid "List of available ACL categories"
#~ msgstr "可用软件包列表"

#, fuzzy
#~ msgid "ACL for this object"
#~ msgstr "检查 iconv 支持"

#, fuzzy
#~ msgid "Available roles"
#~ msgstr "可用的应用程序"

#~ msgid ""
#~ "You are currently editing a database entry. Do you want to dismiss the "
#~ "changes?"
#~ msgstr "您正在编辑一个数据项。您确认要丢弃当前的修改么？"

#~ msgid "Main"
#~ msgstr "首页"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "帮助"

#~ msgid "Sign out"
#~ msgstr "退出"

#~ msgid "Signed in:"
#~ msgstr "登录:"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "好"

#~ msgid ""
#~ "The size limit option makes LDAP operations faster and saves the LDAP "
#~ "server from getting too much load. The easiest way to handle big "
#~ "databases without long timeouts would be to limit your search to smaller "
#~ "values and use filters to get the entries you are looking for."
#~ msgstr ""
#~ "大小限制选项会让 LDAP 操作更快，以免使 LDAP 服务器过载。最简单让大数据库处"
#~ "理不发成长时间超时的办法是，将查询缩小到更少并且使用过滤器。"

#~ msgid "Please choose the way to react for this session"
#~ msgstr "请选择响应这个会话的方法"

#~ msgid "ignore this error and show all entries the LDAP server returns"
#~ msgstr "忽略错误并显示 LDAP 服务器返回的所有条目"

#~ msgid ""
#~ "ignore this error and show all entries that fit into the defined "
#~ "sizelimit and let me use filters instead"
#~ msgstr "忽略错误并显示在定义限制长度内的所有条目，并让我使用过滤器。"

#~ msgid "Set"
#~ msgstr "设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Copy & paste wizard"
#~ msgstr "拷贝和粘贴精灵"

#~ msgid ""
#~ "Some values need to be unique in the complete directory while some "
#~ "combinations make no sense. GOsa shows the relevant attributes. Please "
#~ "maintain the values below to fullfill the policies."
#~ msgstr ""
#~ "有的变量需要在整个目录中保持唯一，而有的组合没有意义。GOsa 显示有关属性。"
#~ "请按照这个原则维护其取值。"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "保存"

#, fuzzy
#~ msgid "Cancel all"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Operation complete"
#~ msgstr "操作完成"

#~ msgid "Finish"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "Your GOsa session has expired!"
#~ msgstr "您的 GOsa 会话已经过期！"

#~ msgid ""
#~ "The last interaction with the GOsa web interface has been some time ago "
#~ "in the past. For security reasons, the session has been closed. To "
#~ "continue with administrative tasks, please sign in again."
#~ msgstr ""
#~ "上一次操作 GOsa 界面是在很长时间之前。出于安全上的考虑，已经关闭了连接。要"
#~ "继续执行管理任务，请重新登录。"

#~ msgid "Sign in again"
#~ msgstr "重新登录"

#~ msgid "GOsa help viewer"
#~ msgstr "GOsa 帮助浏览器"

#~ msgid "Index"
#~ msgstr "索引"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "查找"

#, fuzzy
#~ msgid "Please select the preferred language"
#~ msgstr "请选择一个打印机或者取消。"

#, fuzzy
#~ msgid "Please select your preferred language here"
#~ msgstr "首选语种"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking PHP version"
#~ msgstr "检查 PHP 版本 (>=4.1.0)"

#, fuzzy
#~ msgid "mbstring"
#~ msgstr "Samba 设置"

#, fuzzy
#~ msgid "MySQL"
#~ msgstr "LDAP 错误:"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "GOsa requires this module to communicate with several supported databases."
#~ msgstr "需要 MySQL 支持来从数据库中读取 GOfax 报告。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "GOsa requires this module to show printers that are not defined within "
#~ "the LDAP."
#~ msgstr "需要 MySQL 支持来从数据库中读取 GOfax 报告。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "register_globals is a PHP mechanism to register all global variables to "
#~ "be accessible from scripts without changing the scope. This may be a "
#~ "security risk."
#~ msgstr ""
#~ "register_globals 是 PHP 的一个不必修改范围就可以从脚本中访问所有全局变量的"
#~ "机制。这可能存在安全风险。GOsa 在两种情况下都可以运行。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Search for 'register_globals' in your php.ini and switch it to 'Off'."
#~ msgstr "检查 register_globals 是否设置为 'off'"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Setting this value to one day will prevent loosing session and cookies "
#~ "before they really timeout."
#~ msgstr ""
#~ "PHP 用这个值来进行垃圾回收，删除旧的会话。设置这个值为一天，将会防止在真正"
#~ "超时之前的会话和 cookie 丢失。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "In Order to use GOsa without any trouble, the session.auto_register "
#~ "option in your php.ini should be set to 'Off'."
#~ msgstr ""
#~ "为了在是使用 GOsa 中不遇到麻烦，您的 php.ini 中 session.auto_register 选项"
#~ "必须设置为 'Off'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Search for 'session.auto_start' in your php.ini and set it to 'Off'."
#~ msgstr ""
#~ "为了在是使用 GOsa 中不遇到麻烦，您的 php.ini 中 session.auto_register 选项"
#~ "必须设置为 'Off'。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "GOsa needs at least 32MB of memory. Setting it below this limit may cause "
#~ "errors that are not reproducable! Increase it for larger setups."
#~ msgstr "GOsa 需要至少 16MB 内存，太少会导致无法预料的错误！将其设置为更大。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This option influences the PHP output handling. Turn this Option off, to "
#~ "increase performance."
#~ msgstr "这个选项影响输出处理。关闭这个选项，可以提高性能。"

#, fuzzy
#~ msgid "The Execution time should be at least 30 seconds."
#~ msgstr "执行时间应该至少 30 秒，因为一些动作可能会花很多时间。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Increase the server security by setting expose_php to 'off'. PHP won't "
#~ "send any information about the server you are running in this case."
#~ msgstr ""
#~ "将 expose_php 设置为“off”可以增强服务器安全性。PHP 将不会发送任何有关正运"
#~ "行着的服务器的信息。"

#, fuzzy
#~ msgid "On"
#~ msgstr "打开"

#~ msgid ""
#~ "Increase your server security by setting magic_quotes_gpc to 'on'. PHP "
#~ "will escape all quotes in strings in this case."
#~ msgstr ""
#~ "将 magic_quotes_gpc 设置为 'on' 会增加服务器安全性。这种情况下 PHP 会将字"
#~ "符串中所有引号编码。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Increase your server performance by setting magic_quotes_gpc to 'off'."
#~ msgstr ""
#~ "将 magic_quotes_gpc 设置为 'on' 会增加服务器安全性。这种情况下 PHP 会将字"
#~ "符串中所有引号编码。"

#, fuzzy
#~ msgid "Configuration writeable"
#~ msgstr "配置文件"

#, fuzzy
#~ msgid "The configuration file can't be written"
#~ msgstr "查看配置信息"

#, fuzzy
#~ msgid "Schema specific settings"
#~ msgstr "Samba 设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Check status"
#~ msgstr "具有状态"

#, fuzzy
#~ msgid "Schema check failed"
#~ msgstr "保存电话失败"

#, fuzzy
#~ msgid "Setup error"
#~ msgstr "PHP 错误"

#, fuzzy
#~ msgid "Completed"
#~ msgstr "不完整"

#, fuzzy
#~ msgid "Next"
#~ msgstr "下一个"

#, fuzzy
#~ msgid "Samba management"
#~ msgstr "系统管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Mailsystem management"
#~ msgstr "系统管理"

#, fuzzy
#~ msgid "FAX system administration"
#~ msgstr "用户管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Asterisk administration"
#~ msgstr "用户管理"

#, fuzzy
#~ msgid "System inventory"
#~ msgstr "删除 inventory"

#, fuzzy
#~ msgid "System-/Configmanagement"
#~ msgstr "系统管理"

#~ msgid "Addressbook"
#~ msgstr "地址簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Get notifications or send feedback"
#~ msgstr "主机通知命令"

#, fuzzy
#~ msgid "Please specify a valid email address."
#~ msgstr "请输入一个有效的 iSerial。"

#~ msgid "No"
#~ msgstr "否"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是"

#, fuzzy
#~ msgid "LDAP setup"
#~ msgstr "LDAP 服务器"

#, fuzzy
#~ msgid "LDAP connection setup"
#~ msgstr "断开"

#, fuzzy
#~ msgid "Anonymous bind to server '%s' failed!"
#~ msgstr "为服务器 '%s' 插入新宏失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Bind as user '%s' failed!"
#~ msgstr "为服务器 '%s' 插入新宏失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Anonymous bind to server '%s' succeeded."
#~ msgstr "为服务器 '%s' 插入新宏失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Please specify user and password!"
#~ msgstr "请输入您的口令！"

#, fuzzy
#~ msgid "Bind as user '%s' to server '%s' succeeded!"
#~ msgstr "无法在主服务器 '%s' 上选择数据库 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Language setup"
#~ msgstr "语言"

#, fuzzy
#~ msgid "Automatic"
#~ msgstr "自动"

#, fuzzy
#~ msgid "GOsa setup wizard"
#~ msgstr "GOsa 帮助浏览器"

#, fuzzy
#~ msgid "Setup"
#~ msgstr "设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Create your configuration file"
#~ msgstr "配置文件"

#~ msgid "Download configuration"
#~ msgstr "下载配置"

#, fuzzy
#~ msgid "Status: "
#~ msgstr "状态"

#, fuzzy
#~ msgid "Theme"
#~ msgstr "模板"

#, fuzzy
#~ msgid "Apache"
#~ msgstr "缓存"

#, fuzzy
#~ msgid "People and group storage"
#~ msgstr "People dn attribute"

#, fuzzy
#~ msgid "People DN attribute"
#~ msgstr "People dn attribute"

#, fuzzy
#~ msgid "Group storage subtree"
#~ msgstr "忽略子树"

#, fuzzy
#~ msgid "Automatic UIDs"
#~ msgstr "自动"

#, fuzzy
#~ msgid "Number base for people/groups"
#~ msgstr "用户/组起始 ID"

#, fuzzy
#~ msgid "Password settings"
#~ msgstr "用户设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Password encryption algorithm"
#~ msgstr "加密算法"

#, fuzzy
#~ msgid "Password restrictions"
#~ msgstr "口令过期截止日"

#, fuzzy
#~ msgid "Password change hook"
#~ msgstr "不允许修改口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Use account expiration"
#~ msgstr "账号过期于"

#~ msgid ""
#~ "GOsa supports several encryption types for your passwords. Normally this "
#~ "is adjustable via user templates, but you can specify a default method to "
#~ "be used here, too."
#~ msgstr ""
#~ "GOsa 支持好几种口令加密算法。通常可以通过用户模板调整算法，但是在这里您可"
#~ "以定义一个缺省方法。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "GOsa always acts as admin and manages access rights internally. This is a "
#~ "workaround till OpenLDAP's in directory ACI's are    fully implemented. "
#~ "For this to work, we need the admin DN and the corresponding password."
#~ msgstr ""
#~ "GOsa 总是作为 LDAP 管理员，并且管理内部权限。这是一个临时方案直到 "
#~ "OpenLDAP 目录 ACI 被完全实现。为了让其实现，我们需要管理员 DN 和正确的口"
#~ "令。"

#~ msgid ""
#~ "Some basic LDAP parameters are tunable and affect the locations where "
#~ "GOsa saves people and groups, including the way accounts get created. "
#~ "Check the values below if the fit your needs."
#~ msgstr ""
#~ "有的基本的 LDAP 参数是可调的，并影响位置Gosa 保存用户和组的地方。包括账号"
#~ "创建的方式。点击下面的值如果它们不符合您的需要。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "GOsa has modular support for several mail methods. These methods provide "
#~ "interfaces to users mailboxes and general handling    for quotas. You can "
#~ "choose the dummy plugin to leave all your mail settings untouched."
#~ msgstr ""
#~ "GOsa 通过模组支持几种邮件方法。这些方法提供用户邮箱的界面以及管理用户空"
#~ "间。您可以选择选择 dummy 插件以保持您的邮件设置不被更改。"

#~ msgid "Samba settings"
#~ msgstr "Samba 设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Samba SID"
#~ msgstr "Samba"

#, fuzzy
#~ msgid "RID base"
#~ msgstr "数据库"

#, fuzzy
#~ msgid "Workstation container"
#~ msgstr "工作站名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Timezone"
#~ msgstr "用户时区"

#, fuzzy
#~ msgid "Please choose your preferred timezone here"
#~ msgstr "首选语种"

#, fuzzy
#~ msgid "Additional GOsa settings"
#~ msgstr "应用程序设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable DNS extension"
#~ msgstr "删除打印机扩展"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable DHCP extension"
#~ msgstr "删除打印机扩展"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable mime type management"
#~ msgstr "系统管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable FAI release management"
#~ msgstr "Asterisk 管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable user netatalk plugin"
#~ msgstr "管理 netatalk 账号"

#, fuzzy
#~ msgid "Government mode"
#~ msgstr "部门名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Logging options"
#~ msgstr "未知"

#, fuzzy
#~ msgid "Syslog"
#~ msgstr "系统日志"

#~ msgid "Mail settings"
#~ msgstr "邮件选项"

#~ msgid "Mail method"
#~ msgstr "邮件方法"

#, fuzzy
#~ msgid "Vacation templates"
#~ msgstr "工作站模板"

#, fuzzy
#~ msgid "GOsa core settings"
#~ msgstr "用户设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Disable primary group filter"
#~ msgstr "显示用户组"

#, fuzzy
#~ msgid "Display summary in listings"
#~ msgstr "显示匹配的宏"

#, fuzzy
#~ msgid "Honour administrative units"
#~ msgstr "组管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Smarty compile directory"
#~ msgstr "用户主目录"

#, fuzzy
#~ msgid "Path for PPD storage"
#~ msgstr "口令存储"

#, fuzzy
#~ msgid "Path for kiosk profile storage"
#~ msgstr "Kiosk profile 设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Override sudo role ou"
#~ msgstr "! 未知 id"

#, fuzzy
#~ msgid "Mail queue script"
#~ msgstr "邮件队列"

#, fuzzy
#~ msgid "Notification script"
#~ msgstr "主机通知周期"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable edit locking"
#~ msgstr "启用邮件扫描"

#, fuzzy
#~ msgid "Login attribute"
#~ msgstr "电话属性"

#, fuzzy
#~ msgid "Enforce encrypted connections"
#~ msgstr "封锁加密归档"

#, fuzzy
#~ msgid "Warn if session is not encrypted"
#~ msgstr "会话不会被加密。"

#, fuzzy
#~ msgid "Remember dialog filter settings"
#~ msgstr "通用队列设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Session lifetime"
#~ msgstr "检测道会话冲突"

#, fuzzy
#~ msgid "Debugging"
#~ msgstr "启用 debug"

#, fuzzy
#~ msgid "Show PHP errors"
#~ msgstr "PHP 错误"

#, fuzzy
#~ msgid "Maximum LDAP query time"
#~ msgstr "最大文件大小"

#, fuzzy
#~ msgid "Debug level"
#~ msgstr "日志级别"

#, fuzzy
#~ msgid "Disabled"
#~ msgstr "禁用"

#, fuzzy
#~ msgid "Enabled"
#~ msgstr "禁用"

#, fuzzy
#~ msgid "GOsa settings 1/3"
#~ msgstr "用户设置"

#, fuzzy
#~ msgid "GOsa generic settings"
#~ msgstr "用户设置"

#, fuzzy
#~ msgid "The specified value for '%s' must be a numeric value"
#~ msgstr "指定 '%s' 的值必须是数字类型。"

#, fuzzy
#~ msgid "Uid base must be numeric"
#~ msgstr "超时必须填数字"

#, fuzzy
#~ msgid "The given password minimum length is not numeric."
#~ msgstr "Sieve 端口应为数字。"

#, fuzzy
#~ msgid "The given password differ value is not numeric."
#~ msgstr "Sieve 端口应为数字。"

#, fuzzy
#~ msgid "GOsa settings 2/3"
#~ msgstr "用户设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Customize special parameters"
#~ msgstr "检查参数"

#, fuzzy
#~ msgid "GOsa settings 3/3"
#~ msgstr "用户设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Session lifetime must be a numeric value!"
#~ msgstr "需要的分值必须是数字。"

#, fuzzy
#~ msgid "Maximum LDAP query time must be a numeric value!"
#~ msgstr "需要的分值必须是数字。"

#, fuzzy
#~ msgid "Write configuration file"
#~ msgstr "配置文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Finish - write the configuration file"
#~ msgstr "需要 XML 功能来解析配置文件。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Your configuration file is currently world readable. Please update the "
#~ "file permissions!"
#~ msgstr "GOsa 配置 %s/gosa.conf 不可读取。退出。"

#, fuzzy
#~ msgid "The configuration is currently not readable or it does not exists."
#~ msgstr "GOsa 配置 %s/gosa.conf 不可读取。退出。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "After downloading and placing the file under %s, please make sure that "
#~ "the user the webserver is running with is able to read %s, while other "
#~ "users shouldn't. You may want to execute these commands to achieve this "
#~ "requirement:"
#~ msgstr ""
#~ "将文件保存在 GOsa 配置文件目录中，确认 Web 服务器运行的账号能够读取 gosa."
#~ "conf，其他用户则无权访问。您可以执行如下命令来实现："

#, fuzzy
#~ msgid "To continue..."
#~ msgstr "安装继续..."

#~ msgid "Organization"
#~ msgstr "组织/公司"

#~ msgid "Mail address"
#~ msgstr "邮件地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Features"
#~ msgstr "功能"

#, fuzzy
#~ msgid "Check again"
#~ msgstr "检查"

#, fuzzy
#~ msgid "Move selected workstations"
#~ msgstr "选择查看工作站"

#, fuzzy
#~ msgid "Show changes"
#~ msgstr "显示软件包"

#, fuzzy
#~ msgid "Move selected users into this people tree"
#~ msgstr "创建使用该模板的用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Create a new GOsa administrator account"
#~ msgstr "创建 netatalk 账号"

#~ msgid "User ID"
#~ msgstr "用户 ID"

#, fuzzy
#~ msgid "Password (again)"
#~ msgstr "口令存储"

#, fuzzy
#~ msgid "Current"
#~ msgstr "当前版本"

#, fuzzy
#~ msgid "After migration"
#~ msgstr "用户管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Refresh"
#~ msgstr "参考"

#, fuzzy
#~ msgid "Welcome"
#~ msgstr "欢迎 %s!"

#, fuzzy
#~ msgid "The welcome message"
#~ msgstr "解除挂起的邮件"

#, fuzzy
#~ msgid "Welcome to GOsa setup wizard"
#~ msgstr "欢迎进入 Gosa 安装程序！"

#, fuzzy
#~ msgid "PHP setup configuration"
#~ msgstr "PHP 安装检查"

#, fuzzy
#~ msgid "show information"
#~ msgstr "个人信息"

#, fuzzy
#~ msgid "LDAP connection"
#~ msgstr "断开"

#~ msgid "Location name"
#~ msgstr "位置名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Connection URL"
#~ msgstr "连接 URL"

#, fuzzy
#~ msgid "TLS connection"
#~ msgstr "连接"

#, fuzzy
#~ msgid "Authentication"
#~ msgstr "Nagios 鉴权"

#~ msgid "Admin DN"
#~ msgstr "管理员 DN"

#, fuzzy
#~ msgid "Select user"
#~ msgstr "删除用户"

#~ msgid "Admin password"
#~ msgstr "管理员口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Schema based settings"
#~ msgstr "Samba 设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Current status"
#~ msgstr "当前版本"

#, fuzzy
#~ msgid "LDAP inspection"
#~ msgstr "PHP 安装检查"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for root object"
#~ msgstr "检查 iconv 支持"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for invisible departments"
#~ msgstr "检查 iconv 支持"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for invisible users"
#~ msgstr "检查 iconv 支持"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for super administrator"
#~ msgstr "检查一些附加程序"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for users outside the people tree"
#~ msgstr "检查 cups 模块"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for groups outside the groups tree"
#~ msgstr "检查 cups 模块"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for duplicated UID numbers"
#~ msgstr "检查函数 %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for duplicate GID numbers"
#~ msgstr "检查函数 %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for old style USB devices"
#~ msgstr "检查 iconv 支持"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for old services that have to be migrated"
#~ msgstr "检查 cups 模块"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for old style application menus"
#~ msgstr "检查函数 %s"

#, fuzzy
#~ msgid "LDAP query failed"
#~ msgstr "Mysql 查询失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Found %s duplicate values for attribute 'uidNumber'."
#~ msgstr "发现记录类型 '%s' 有重复。"

#, fuzzy
#~ msgid "Found %s duplicate values for attribute 'gidNumber'."
#~ msgstr "发现记录类型 '%s' 有重复。"

#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "失败"

#, fuzzy
#~ msgid "Move"
#~ msgstr "模式"

#, fuzzy
#~ msgid "Migration error"
#~ msgstr "创建"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot migrate department '%s':"
#~ msgstr "转到根部门"

#, fuzzy
#~ msgid "Input error"
#~ msgstr "PHP 错误"

#, fuzzy
#~ msgid "Password error"
#~ msgstr "口令过期截止日"

#, fuzzy
#~ msgid "Provided passwords do not match!"
#~ msgstr "输入的新口令和重复口令不匹配！"

#, fuzzy
#~ msgid "Specify a valid user ID!"
#~ msgstr "请输入一个有效的用户名！"

#, fuzzy
#~ msgid "Adding an administrative user failed: object '%s' already exists!"
#~ msgstr "为对象 '%s' 设置动作状态(FAIstate) 失败，值为 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot move users to the requested department!"
#~ msgstr "选择放置部门的子树"

#, fuzzy
#~ msgid "Copy '%s' to '%s' failed:"
#~ msgstr "移动 '%s' 到 '%s'"

#, fuzzy
#~ msgid "Updating '%s' failed: %s"
#~ msgstr "Logging DB 用户"

#, fuzzy
#~ msgid "License"
#~ msgstr "行"

#~ msgid "Unknown"
#~ msgstr "未知"

#, fuzzy
#~ msgid "Select to list objects of type '%s'."
#~ msgstr "选择要添加的对象"

#, fuzzy
#~ msgid "Select to list objects containig '%s'."
#~ msgstr "选择查看包含用户的组"

#, fuzzy
#~ msgid "Select to list objects that have '%s' enabled"
#~ msgstr "选择要添加的对象"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to delete this object!"
#~ msgstr "您无权删除这个部门。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to delete the object:"
#~ msgstr "您无权删除这个部门。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to delete these objects:"
#~ msgstr "您无权删除这个部门。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to create this object!"
#~ msgstr "您无权删除这个部门。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to create the object:"
#~ msgstr "您无权删除这个部门。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to create these objects:"
#~ msgstr "您无权删除这个部门。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to modify this object!"
#~ msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to modify the object:"
#~ msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to modify these objects:"
#~ msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to view this object!"
#~ msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to view the object:"
#~ msgstr "您无权在此 'Base' 下创建一个电话"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to view these objects:"
#~ msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to move this object!"
#~ msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to move the object:"
#~ msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to move these objects:"
#~ msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#, fuzzy
#~ msgid "Connection information"
#~ msgstr "个人信息"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot connect to %s database!"
#~ msgstr "无法连接到数据库!"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot select %s database!"
#~ msgstr "无法选择数据库！"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot query %s database!"
#~ msgstr "无法选择数据库！"

#, fuzzy
#~ msgid "The field '%s' contains a reserved keyword!"
#~ msgstr "“传真”字段包含一个无效电话号码"

#, fuzzy
#~ msgid "Command specified as %s hook for plugin '%s' does not exist!"
#~ msgstr "命令 '%s'，作为插件 '%s' 的 CHECK hook 好像并不存在。"

#, fuzzy
#~ msgid "'%s' command is invalid!"
#~ msgstr "指定的 branch 名称无效。"

#, fuzzy
#~ msgid "'%s' command (%s) is invalid!"
#~ msgstr "指定的 branch 名称无效。"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot execute '%s' command!"
#~ msgstr "无法选择数据库！"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot execute '%s' command (%s)!"
#~ msgstr "无法选择数据库！"

#, fuzzy
#~ msgid "Value for '%s' is too large!"
#~ msgstr "'UID' 赋值太小。"

#, fuzzy
#~ msgid "Value for '%s' is too small!"
#~ msgstr "'UID' 赋值太小。"

#, fuzzy
#~ msgid "There is already an entry with this '%s' attribute in the system!"
#~ msgstr "数据库中已经有同样登录名的用户。"

#, fuzzy
#~ msgid "The required field '%s' is empty!"
#~ msgstr "需要的“姓名”字段没有设置"

#, fuzzy
#~ msgid "The Field '%s' contains invalid characters"
#~ msgstr "“姓名”字段包含无效字符。"

#, fuzzy
#~ msgid "'%s' are not allowed!"
#~ msgstr "不允许修改口令"

#, fuzzy
#~ msgid "The Field '%s' contains invalid characters!"
#~ msgstr "“姓名”字段包含无效字符。"

#, fuzzy
#~ msgid "Missing %s PHP extension!"
#~ msgstr "删除打印机扩展"

#, fuzzy
#~ msgid "Add %s"
#~ msgstr "添加"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete %s"
#~ msgstr "删除"

#, fuzzy
#~ msgid "Set %s"
#~ msgstr "设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit..."
#~ msgstr "编辑"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit %s..."
#~ msgstr "编辑用户"

#, fuzzy
#~ msgid "This account has no valid %s extensions!"
#~ msgstr "该账户没有有效的 Gosa 扩展。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This account has %s settings enabled. You can disable them by clicking "
#~ "below."
#~ msgstr "这个账户已经启用 posix 功能。要禁用请点击下面按钮。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This account has %s settings enabled. To disable them, you'll need to "
#~ "remove the %s settings first!"
#~ msgstr ""
#~ "这个账户已经启用 unix 功能。要禁用，您需要先删除 samba / 环境变量账户。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This account has %s settings disabled. You can enable them by clicking "
#~ "below."
#~ msgstr "这个账户已经启用 posix 功能。要启用请点击下面按钮。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This account has %s settings disabled. To enable them, you'll need to add "
#~ "the %s settings first!"
#~ msgstr ""
#~ "这个账户已经启用 unix 功能。要禁用，您需要先删除 samba / 环境变量账户。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This account has %s features settings. To disable them, you'll need to "
#~ "add the %s settings first!"
#~ msgstr ""
#~ "这个账户已经启用 unix 功能。要禁用，您需要先删除 samba / 环境变量账户。"

#, fuzzy
#~ msgid "Add %s settings"
#~ msgstr "应用程序设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Remove %s settings"
#~ msgstr "Posix 设置"

#~ msgid "Click the 'Edit' button below to change informations in this dialog"
#~ msgstr "点击下面的“编辑”按钮修改该对话框内的信息"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "March"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "十二月"

#, fuzzy
#~ msgid "Sunday"
#~ msgstr "姓"

#, fuzzy
#~ msgid "Monday"
#~ msgstr "月"

#, fuzzy
#~ msgid "Wednesday"
#~ msgstr "星期三"

#, fuzzy
#~ msgid "read operation"
#~ msgstr "邮件选项"

#, fuzzy
#~ msgid "modify operation"
#~ msgstr "个人信息"

#, fuzzy
#~ msgid "delete operation"
#~ msgstr "选择查看工作站"

#, fuzzy
#~ msgid "search operation"
#~ msgstr "账号过期于"

#, fuzzy
#~ msgid "authentication"
#~ msgstr "Nagios 鉴权"

#, fuzzy
#~ msgid "LDAP %s failed!"
#~ msgstr "Mysql 查询失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "LDAP operation failed!"
#~ msgstr "Mysql 查询失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Upload failed: %s"
#~ msgstr "Logging DB 用户"

#, fuzzy
#~ msgid "This '%s' is still in use."
#~ msgstr "这个共享不能被删除，因为仍然被 %d 个用户使用："

#, fuzzy
#~ msgid "This '%s' is still in use by these objects: %s"
#~ msgstr "这个共享不能被删除，因为仍然被 %d 个用户使用："

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot open file '%s' for reading!"
#~ msgstr "无法打开文件 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot open file '%s' for writing!"
#~ msgstr "无法打开文件 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot delete file '%s'!"
#~ msgstr "无法打开文件 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot create folder '%s'!"
#~ msgstr "转到根部门"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot delete folder '%s'!"
#~ msgstr "无法打开文件 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking for %s support"
#~ msgstr "检查 iconv 支持"

#~ msgid "Delete process has been canceled by plugin '%s': %s"
#~ msgstr "删除进程被插件 '%s' 取消: %s"

#~ msgid "ACL"
#~ msgstr "ACL"

#~ msgid "References"
#~ msgstr "参考"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot not parse XML!"
#~ msgstr "太多用户，无法分配一个可用的 ID！"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot send abort event for entry %s!"
#~ msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#~ msgid "FATAL: Error when connecting the LDAP. Server said '%s'."
#~ msgstr "致命错误：连接 LDAP 错误。服务器返回 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Username / UID is not unique inside the LDAP tree!"
#~ msgstr "用户名 / UID 不唯一。请检查您的 LDAP 数据库。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Username / UID is not unique inside the LDAP tree. Please contact your "
#~ "Administrator."
#~ msgstr "用户名 / UID 不唯一。请检查您的 LDAP 数据库。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Cannot create locking information in LDAP tree. Please contact your "
#~ "administrator!"
#~ msgstr "无法获得 LDAP 数据库的锁信息。检查 gosa.conf 中的 'config' 条目！"

#, fuzzy
#~ msgid "LDAP server returned: %s"
#~ msgstr "LDAP 服务器"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Found multiple locks for object to be locked. This should not happen - "
#~ "cleaning up multiple references."
#~ msgstr "发现要锁定的对象由多个锁。这虽然不可能──清除多个引用。"

#~ msgid "The size limit of %d entries is exceed!"
#~ msgstr "超过了 %d 个条目的大小限制！"

#~ msgid ""
#~ "Set the new size limit to %s and show me this message if the limit still "
#~ "exceeds"
#~ msgstr "设置新的大小限制为 %s 并且如果限制依然超出还显示这条信息。"

#~ msgid "Configure"
#~ msgstr "配置"

#~ msgid "incomplete"
#~ msgstr "不完整"

#~ msgid "Continue anyway"
#~ msgstr "仍然继续"

#~ msgid "Edit anyway"
#~ msgstr "仍然编辑"

#, fuzzy
#~ msgid "You're going to edit the LDAP entry/entries %s"
#~ msgstr "您将要拷贝条目 '%s'。"

#~ msgid "Entries per page"
#~ msgstr "每页条目数"

#~ msgid "Apply filter"
#~ msgstr "应用过滤器"

#~ msgid "*ABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ0123456789"
#~ msgstr "*ABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ0123456789"

#~ msgid "GOsa development snapshot (Rev %s)"
#~ msgstr "GOsa 开发版（版本 %s）"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot write to revision file!"
#~ msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "'base_hook' is not available. Using default base!"
#~ msgstr "警告： nextIdHook不可用。使用缺省 base。"

#, fuzzy
#~ msgid "LDAP warning"
#~ msgstr "LDAP 管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot get schema information from server. No schema check possible!"
#~ msgstr "不能从服务器得到 schema 信息。无法对 schema 检查！"

#, fuzzy
#~ msgid "Class(es) available"
#~ msgstr "文件可用。"

#~ msgid "German"
#~ msgstr "德语"

#~ msgid "French"
#~ msgstr "法语"

#~ msgid "Italian"
#~ msgstr "意大利语"

#~ msgid "Spanish"
#~ msgstr "西班牙语"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "英语"

#~ msgid "Dutch"
#~ msgstr "荷兰语"

#~ msgid "Polish"
#~ msgstr "波兰语"

#, fuzzy
#~ msgid "Chinese"
#~ msgstr "芯片组"

#, fuzzy
#~ msgid "Vietnamese"
#~ msgstr "名"

#~ msgid "Russian"
#~ msgstr "俄语"

#~ msgid ""
#~ "Command '%s', specified as POSTMODIFY for plugin '%s' doesn't seem to "
#~ "exist."
#~ msgstr "命令 '%s'，作为插件 '%s' 的 POSTMODIFY 好像并不存在。"

#, fuzzy
#~ msgid "You're about to delete the snapshot '%s'."
#~ msgstr "您将要删除宏 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Remove snapshot"
#~ msgstr "删除记录"

#~ msgid "XML error in gosa.conf: %s at line %d"
#~ msgstr "XML 出错于 gosa.conf: %s ，行 %d"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot bind to LDAP. Please contact the system administrator."
#~ msgstr "无法绑定 LDAP。请联系系统管理员。"

#, fuzzy
#~ msgid "SID and/or RIDBASE missing in the configuration!"
#~ msgstr "您的配置文件缺少 SID 和/或 RIDBASE！"

#, fuzzy
#~ msgid "Configuration"
#~ msgstr "配置文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Copy and paste failed!"
#~ msgstr "拷贝和粘贴精灵"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot set permission for '%s'"
#~ msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "No write permission in '%s'"
#~ msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#~ msgid "Paste"
#~ msgstr "粘贴"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot paste"
#~ msgstr "无法粘贴"

#, fuzzy
#~ msgid "You are not allowed to create a snapshot for %s."
#~ msgstr "您无权删除这个用户！"

#, fuzzy
#~ msgid "You are not allowed to restore a snapshot for %s."
#~ msgstr "您无权删除这个用户！"

#, fuzzy
#~ msgid "Restore"
#~ msgstr "仓库"

#, fuzzy
#~ msgid "Create snapshot"
#~ msgstr "创建 nagios 账户"

#, fuzzy
#~ msgid "Create a new snapshot from this object"
#~ msgstr "创建新 FAI 对象"

#~ msgid "cut"
#~ msgstr "剪切"

#~ msgid "Cut this entry"
#~ msgstr "剪切条目"

#~ msgid "copy"
#~ msgstr "复制"

#~ msgid "Copy this entry"
#~ msgstr "拷贝条目"

#, fuzzy
#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "复制"

#, fuzzy
#~ msgid "Cut"
#~ msgstr "剪切"

#, fuzzy
#~ msgid "Logging failed: %s"
#~ msgstr "Logging DB 用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Specified objectType is empty or invalid!"
#~ msgstr "指定的 branch 名称无效。"

#, fuzzy
#~ msgid "MySQL error"
#~ msgstr "LDAP 错误:"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot add location to the database!"
#~ msgstr "无法连接到数据库!"

#~ msgid "Go to root department"
#~ msgstr "转到根部门"

#~ msgid "Root"
#~ msgstr "根"

#~ msgid "Go up one department"
#~ msgstr "向上跳转一个部门"

#~ msgid "Go to users department"
#~ msgstr "转到用户部门"

#~ msgid "Reload list"
#~ msgstr "重新加载列表"

#, fuzzy
#~ msgid "Choose a base"
#~ msgstr "选择一个位置"

#, fuzzy
#~ msgid "Use"
#~ msgstr "用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Filter entries with this syntax"
#~ msgstr "用这个语法过滤条目"

#, fuzzy
#~ msgid "Certificate is empty!"
#~ msgstr "证书"

#, fuzzy
#~ msgid "No valid certificate loaded!"
#~ msgstr "无有效证书加载"

#~ msgid "XML error in guide.xml: %s at line %d"
#~ msgstr "XML 出错于 guide.xml: %s ，行 %d"

#~ msgid "No help available for this plugin."
#~ msgstr "此插件没有可用帮助信息。"

#~ msgid "%s results for your search with the keyword %s"
#~ msgstr "%s 结果当您查找关键字 %s"

#~ msgid "%s%% hit rate in file %s"
#~ msgstr "%s%% 点击率于文件 %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Manage access control lists"
#~ msgstr "访问选项"

#, fuzzy
#~ msgid "All categories"
#~ msgstr "添加分类"

#, fuzzy
#~ msgid "One level"
#~ msgstr "日志级别"

#, fuzzy
#~ msgid "Current object"
#~ msgstr "创建新 FAI 对象"

#, fuzzy
#~ msgid "Complete subtree"
#~ msgstr "忽略子树"

#~ msgid "Groups"
#~ msgstr "用户组"

#, fuzzy
#~ msgid "category ACL"
#~ msgstr "分类"

#, fuzzy
#~ msgid "Show/hide advanced settings"
#~ msgstr "高级电话设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Remove objects"
#~ msgstr "成员对象"

#~ msgid "read"
#~ msgstr "读"

#~ msgid "write"
#~ msgstr "写"

#, fuzzy
#~ msgid "Complete object"
#~ msgstr "成员对象"

#, fuzzy
#~ msgid "Unkown ACL type '%s'!"
#~ msgstr "未知 FAIstate %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Unknown entry '%s'!"
#~ msgstr "未知 FAIstate %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Role: %s"
#~ msgstr "角色"

#, fuzzy
#~ msgid "unknown role"
#~ msgstr "! 未知 id"

#, fuzzy
#~ msgid "Access control list"
#~ msgstr "访问选项"

#, fuzzy
#~ msgid "ACL roles"
#~ msgstr "MAC 地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Role name"
#~ msgstr "重命名"

#, fuzzy
#~ msgid "Role description"
#~ msgstr "单元描述"

#, fuzzy
#~ msgid "You are currently editing mutliple entries."
#~ msgstr "您无权删除这个部门。"

#, fuzzy
#~ msgid "Password reset"
#~ msgstr "口令过期截止日"

#, fuzzy
#~ msgid "The user password was resetted, please set a new password value!"
#~ msgstr "您的口令已经过期 !! 选择一个新口令"

#~ msgid "while operating on '%s' using LDAP server '%s'"
#~ msgstr "当操作 '%s' 使用 LDAP 服务器 '%s' 时"

#~ msgid "while operating on LDAP server %s"
#~ msgstr "当操作  LDAP 服务器 '%s' 时"

#~ msgid ""
#~ "This is not a valid DN: '%s'. A block for import should begin with "
#~ "'dn: ...' in line %s"
#~ msgstr "这不是一条有效的 DN: '%s'。导入数据应该以 'dn:...' 开始于行 %s"

#~ msgid ""
#~ "Error while importing dn: '%s', please check your LDIF from line %s on!"
#~ msgstr "导入 dn: '%s' 时错误，请从行 %s 开始检查您的 LDIF！"

#~ msgid ""
#~ "Generating this page caused the PHP interpreter to raise some errors!"
#~ msgstr "生成这个页面导致 PHP 解析器发生一些错误！"

#, fuzzy
#~ msgid "Send bugreport"
#~ msgstr "发送者"

#~ msgid "Toggle information"
#~ msgstr "切换信息"

#~ msgid "PHP error"
#~ msgstr "PHP 错误"

#~ msgid "class"
#~ msgstr "类"

#~ msgid "function"
#~ msgstr "功能"

#~ msgid "static"
#~ msgstr "静态"

#~ msgid "method"
#~ msgstr "方法"

#~ msgid "Trace"
#~ msgstr "跟踪"

#~ msgid "Line"
#~ msgstr "行"

#~ msgid "Arguments"
#~ msgstr "参数"

#, fuzzy
#~ msgid "Please fix the above error and reload the page."
#~ msgstr "请看一下 GOsa 日志文件。"

#, fuzzy
#~ msgid "ACL management"
#~ msgstr "管理"

#, fuzzy
#~ msgid "ACL Templates"
#~ msgstr "模板"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This includes all system and setup informations. Please double check if "
#~ "your really want to do this since there is no way for GOsa to get your "
#~ "data back."
#~ msgstr ""
#~ "这包含所有系统和设置信息。请再次检查您是否要这么做，因为 GOsa 没有办法将您"
#~ "的数据找回。"

#~ msgid ""
#~ "Best thing to do before performing this action would be to save the "
#~ "current contents of your LDAP tree in a file. So - if you've done so - "
#~ "press 'Delete' to continue or 'Cancel' to abort."
#~ msgstr ""
#~ "最好在执行这个操作之前，保存当前 LDAP 树中的内容到一个文件。所以，如果您已"
#~ "经这么做了，按“删除”继续或者按“取消”退出。"

#, fuzzy
#~ msgid "List of acls"
#~ msgstr "宏列表"

#~ msgid "Summary"
#~ msgstr "总结"

#, fuzzy
#~ msgid "Display acls matching"
#~ msgstr "显示匹配的宏"

#~ msgid "Role"
#~ msgstr "角色"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit acl role"
#~ msgstr "编辑宏"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit acl"
#~ msgstr "编辑宏"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete acl"
#~ msgstr "删除宏"

#, fuzzy
#~ msgid "ACL role"
#~ msgstr "MAC 地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Access control roles"
#~ msgstr "访问选项"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit AC roles"
#~ msgstr "MAC 地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Reset ACL"
#~ msgstr "删除"

#, fuzzy
#~ msgid "ACL for these objects: %s"
#~ msgstr "创建新 FAI 对象"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit category ACL"
#~ msgstr "编辑分类"

#, fuzzy
#~ msgid "Reset category ACL"
#~ msgstr "分类"

#, fuzzy
#~ msgid "Object in use"
#~ msgstr "对象名称"

#, fuzzy
#~ msgid "This role cannot be removed while it is in use by these objects:"
#~ msgstr "这个共享不能被删除，因为仍然被 %d 个用户使用："

#~ msgid ""
#~ "To change the user password use the fields below. The changes take effect "
#~ "immediately. Please memorize the new password, because the user wouldn't "
#~ "be able to login without it."
#~ msgstr "用下面的字段修改用口令。修改即时生效。请记住新密码，否则无法登录。"

#~ msgid ""
#~ "Changing the password affects your authentification on mail, proxy, samba "
#~ "and unix services."
#~ msgstr "修改口令将影响邮件，代理，samba，unix等的登录。"

#~ msgid "Repeat new password"
#~ msgstr "重复新口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Strength"
#~ msgstr "街道"

#~ msgid "Set password"
#~ msgstr "设置口令"

#~ msgid "User administration"
#~ msgstr "用户管理"

#~ msgid ""
#~ "This includes all account data, system access rules, imap settings, etc. "
#~ "for this user. Please double check if your really want to do this since "
#~ "there is no way for GOsa to get your data back."
#~ msgstr ""
#~ "这包含该用户所有账号数据，系统访问规则，imap 设置等等。请再次检查您是否要"
#~ "这么做，因为 GOsa 没有办法将您的数据找回。"

#~ msgid "Creating a new user using templates"
#~ msgstr "用模板创建一个新用户"

#~ msgid ""
#~ "Creating a new user can be assisted by using templates. Many database "
#~ "records will be filled automatically. Choose 'none' to skip the usage of "
#~ "templates."
#~ msgstr ""
#~ "可以使用模板来辅助新用户的创建。很多数据记录可以被自动填充。选择“无”来跳过"
#~ "模板选择。"

#~ msgid "Template"
#~ msgstr "模板"

#~ msgid "Last name"
#~ msgstr "姓"

#~ msgid "First name"
#~ msgstr "名"

#, fuzzy
#~ msgid "Manage users"
#~ msgstr "域用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Infrastructure error"
#~ msgstr "PHP 错误"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to change this users password!"
#~ msgstr "您无权修改您的口令。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to modify object '%s'!"
#~ msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to use this template!"
#~ msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#, fuzzy
#~ msgid "user"
#~ msgstr "用户"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to change the lock status for this user!"
#~ msgstr "您无权修改您的口令。"

#~ msgid "Given name"
#~ msgstr "名"

#, fuzzy
#~ msgid "Applying a template"
#~ msgstr "模板"

#, fuzzy
#~ msgid "Show %s"
#~ msgstr "显示组"

#, fuzzy
#~ msgid "templates"
#~ msgstr "模板"

#, fuzzy
#~ msgid "GOsa object"
#~ msgstr "对象"

#, fuzzy
#~ msgid "functional users"
#~ msgstr "显示用户"

#~ msgid "Posix"
#~ msgstr "Posix"

#, fuzzy
#~ msgid "POSIX users"
#~ msgstr "Posix 设置"

#~ msgid "Mail"
#~ msgstr "邮件"

#, fuzzy
#~ msgid "mail users"
#~ msgstr "域用户"

#~ msgid "Samba"
#~ msgstr "Samba"

#, fuzzy
#~ msgid "samba users"
#~ msgstr "域用户"

#~ msgid "Proxy"
#~ msgstr "代理"

#, fuzzy
#~ msgid "proxy users"
#~ msgstr "显示代理用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Apply template"
#~ msgstr "模板"

#~ msgid "GOsa"
#~ msgstr "GOsa"

#~ msgid "Edit generic properties"
#~ msgstr "编辑通用属性"

#~ msgid "Edit UNIX properties"
#~ msgstr "编辑 UNIX 属性"

#~ msgid "Edit environment properties"
#~ msgstr "编辑环境属性"

#~ msgid "Edit mail properties"
#~ msgstr "编辑邮件属性"

#~ msgid "Edit phone properties"
#~ msgstr "编辑电话属性"

#~ msgid "Fax"
#~ msgstr "传真"

#~ msgid "Edit fax properies"
#~ msgstr "编辑传真属性"

#~ msgid "Edit samba properties"
#~ msgstr "编辑 samba 属性"

#~ msgid "Netatalk"
#~ msgstr "Netatalk"

#~ msgid "Edit netatalk properties"
#~ msgstr "编辑 netatalk 属性"

#~ msgid "Create user from template"
#~ msgstr "从模板创建用户"

#~ msgid "Create user with this template"
#~ msgstr "创建使用该模板的用户"

#, fuzzy
#~ msgid "inactive"
#~ msgstr "活动"

#~ msgid "active"
#~ msgstr "活动"

#~ msgid "password"
#~ msgstr "口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Not allowed"
#~ msgstr "不允许修改口令"

#~ msgid "Delete user"
#~ msgstr "删除用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Number of listed users"
#~ msgstr "部门名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot find group SID in your configuration!"
#~ msgstr "无法在 LDAP 或您的配置文件中查找这个组 SID。"

#~ msgid "Samba group"
#~ msgstr "Samba 组"

#~ msgid "Domain admins"
#~ msgstr "域管理员"

#~ msgid "Domain users"
#~ msgstr "域用户"

#~ msgid "Domain guests"
#~ msgstr "域名 guests"

#~ msgid "Special group (%d)"
#~ msgstr "特殊组 (%d)"

#~ msgid "full access"
#~ msgstr "完全访问权限"

#~ msgid "allow access to these hosts"
#~ msgstr "允许访问这些主机"

#~ msgid "! unknown id"
#~ msgstr "! 未知 id"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot find any SID for '%s'!"
#~ msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot find any RIDBASE for '%s'!"
#~ msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot allocate a free ID!"
#~ msgstr "太多用户，无法分配一个可用的 ID！"

#, fuzzy
#~ msgid "Generic group settings"
#~ msgstr "组设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Samba group type"
#~ msgstr "Samba 组"

#, fuzzy
#~ msgid "Samba domain name"
#~ msgstr "Samba 主目录"

#~ msgid "System trust"
#~ msgstr "信赖的系统"

#, fuzzy
#~ msgid "Phone pickup group"
#~ msgstr "成员属于电话应答组"

#, fuzzy
#~ msgid "Nagios group"
#~ msgstr "Nagios 账号"

#, fuzzy
#~ msgid "Group member"
#~ msgstr "组成员"

#~ msgid ""
#~ "This may be a primary user group. Please double check if you really want "
#~ "to do this since there is no way for GOsa to get your data back."
#~ msgstr ""
#~ "这可能是一个主要的用户组。请再次检查您是否要这么做，因为 GOsa 没有办法将您"
#~ "的数据找回。"

#~ msgid "Select systems to add"
#~ msgstr "选择要添加的系统"

#~ msgid "Display systems of department"
#~ msgstr "显示部门的系统"

#~ msgid "Display systems matching"
#~ msgstr "显示匹配的系统"

#~ msgid "Regular expression for matching addresses"
#~ msgstr "匹配地址的正则表达式"

#~ msgid "Group settings"
#~ msgstr "组设置"

#~ msgid "Group name"
#~ msgstr "组名"

#~ msgid "Posix name of the group"
#~ msgstr "组的 posix 名称"

#~ msgid "Normally IDs are autogenerated, select to specify manually"
#~ msgstr "一般 ID 是自动创建的，要手工设置请选择"

#~ msgid "Force GID"
#~ msgstr "强制 GID"

#~ msgid "Forced ID number"
#~ msgstr "强制 ID 编号"

#, fuzzy
#~ msgid "group"
#~ msgstr "组"

#~ msgid "Select users to add"
#~ msgstr "选择要添加的用户"

#~ msgid "Search within subtree"
#~ msgstr "在子树中查找"

#~ msgid "Display users of department"
#~ msgstr "显示部门的用户"

#~ msgid "Regular expression for matching user names"
#~ msgstr "匹配用户名的正则表达式"

#~ msgid "List of groups"
#~ msgstr "组列表"

#~ msgid "Select to see groups that are primary groups of users"
#~ msgstr "选择查看用户的主要组"

#, fuzzy
#~ msgid "primary groups"
#~ msgstr "主要用户组"

#, fuzzy
#~ msgid "samba groups mappings"
#~ msgstr "显示匹配的组"

#, fuzzy
#~ msgid "samba groups"
#~ msgstr "Samba 组"

#, fuzzy
#~ msgid "application settings"
#~ msgstr "应用程序"

#, fuzzy
#~ msgid "application groups"
#~ msgstr "显示应用程序组"

#, fuzzy
#~ msgid "mail settings"
#~ msgstr "邮件选项"

#, fuzzy
#~ msgid "mail groups"
#~ msgstr "显示邮件组"

#~ msgid "Select to see normal groups that have only functional aspects"
#~ msgstr "选择查看实用的普通组"

#, fuzzy
#~ msgid "functional groups"
#~ msgstr "显示实用组"

#~ msgid "User name of which groups are shown"
#~ msgstr "显示属于该组的用户名"

#, fuzzy
#~ msgid "Number of listed groups"
#~ msgstr "组名称"

#~ msgid "Descriptive text for this group"
#~ msgstr "组的描述文字"

#~ msgid "Select to create a samba conform group"
#~ msgstr "选择创建一个 samba 确认组"

#~ msgid "in domain"
#~ msgstr "于域"

#~ msgid "Members are in a phone pickup group"
#~ msgstr "成员属于电话应答组"

#~ msgid "Members are in a nagios group"
#~ msgstr "成员属于 nagios 组"

#~ msgid "Trust mode"
#~ msgstr "信赖模式"

#~ msgid "Group members"
#~ msgstr "组成员"

#, fuzzy
#~ msgid "In all groups"
#~ msgstr "显示邮件组"

#, fuzzy
#~ msgid "Not in all groups"
#~ msgstr "显示邮件组"

#, fuzzy
#~ msgid "Locality"
#~ msgstr "位置"

#~ msgid "Administrative settings"
#~ msgstr "管理设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Domain Component"
#~ msgstr "域管理员"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot find an unused tag for this administrative unit!"
#~ msgstr "致命错误：无法找到一个未使用的标志来标记管理单元！"

#~ msgid "Tagging '%s'."
#~ msgstr "标记 '%s'。"

#~ msgid "Moving '%s' to '%s'"
#~ msgstr "移动 '%s' 到 '%s'"

#~ msgid "FAILED to copy %s, aborting operation"
#~ msgstr "拷贝 %s 失败，退出操作"

#~ msgid "Departments"
#~ msgstr "部门"

#~ msgid "Department name"
#~ msgstr "部门名称"

#~ msgid "Category"
#~ msgstr "分类"

#~ msgid "State"
#~ msgstr "州/省"

#~ msgid "Address"
#~ msgstr "住址"

#~ msgid "Object '%s' is already tagged"
#~ msgstr "对象 '%s' 已经做标记"

#~ msgid "Adding tag (%s) to object '%s'"
#~ msgstr "添加标识（%s）到对象 '%s'"

#~ msgid "Removing tag from object '%s'"
#~ msgstr "从对象 '%s' 删除标记"

#~ msgid "List of departments"
#~ msgstr "部门列表"

#, fuzzy
#~ msgid "Regular expression for matching department names"
#~ msgstr "匹配附件名称的正则表达式"

#, fuzzy
#~ msgid "Country name"
#~ msgstr "国家"

#, fuzzy
#~ msgid "Name of country to create"
#~ msgstr "要创建子树的名称"

#~ msgid "Descriptive text for department"
#~ msgstr "部门描述文件"

#~ msgid "Choose subtree to place department in"
#~ msgstr "选择放置部门的子树"

#~ msgid "Tag department as an independent administrative unit"
#~ msgstr "将部门标记为独立的管理单元"

#~ msgid "Processing the requested operation"
#~ msgstr "处理请求的操作"

#~ msgid ""
#~ "Your browser doesn't support iframes, please use this link to perform the "
#~ "requested operation."
#~ msgstr "您的浏览器不支持 iframe，请使用这个链接来执行请求的操作。"

#, fuzzy
#~ msgid "You are currently moving/renaming this department."
#~ msgstr "您无权删除这个部门。"

#~ msgid "Department management"
#~ msgstr "部门管理"

#~ msgid ""
#~ "This includes 'all' accounts, systems, etc. in this subtree. Please "
#~ "double check if your really want to do this since there is no way for "
#~ "GOsa to get your data back."
#~ msgstr ""
#~ "在这个子树中包含了所有账号，系统等等。请再次检查您是否要这么做，因为 GOsa "
#~ "没有办法将您的数据找回。"

#, fuzzy
#~ msgid "Name of organization"
#~ msgstr "组织/公司"

#, fuzzy
#~ msgid "Name of organization to create"
#~ msgstr "要创建子树的名称"

#~ msgid "Category for this subtree"
#~ msgstr "这个子树的分类"

#~ msgid "State where this subtree is located"
#~ msgstr "这个子树位于的状态"

#~ msgid "Location of this subtree"
#~ msgstr "这个子树的位置"

#~ msgid "Postal address of this subtree"
#~ msgstr "这个子树的地址"

#~ msgid "Base telephone number of this subtree"
#~ msgstr "这个子树的电话号码"

#~ msgid "Base facsimile telephone number of this subtree"
#~ msgstr "这个子树的传真号码"

#, fuzzy
#~ msgid "Name of locality to create"
#~ msgstr "要创建子树的名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Manage Departments"
#~ msgstr "部门"

#~ msgid "Country"
#~ msgstr "国家"

#~ msgid "Name of department"
#~ msgstr "部门名称"

#~ msgid "Name of subtree to create"
#~ msgstr "要创建子树的名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Organization name"
#~ msgstr "组织/公司"

#~ msgid "Postal address"
#~ msgstr "地址"

#~ msgid "Phone number"
#~ msgstr "电话号码"

#~ msgid "Object groups"
#~ msgstr "对象组"

#, fuzzy
#~ msgid "Manage object groups"
#~ msgstr "对象组名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Windows Install"
#~ msgstr "Windows 工作站"

#~ msgid "Please enter the new object group name"
#~ msgstr "请输入新对象组名称"

#~ msgid "Phone queue"
#~ msgstr "电话队列"

#, fuzzy
#~ msgid "Systems"
#~ msgstr "系统"

#~ msgid "FAI summary"
#~ msgstr "自动化安装说明"

#~ msgid "Terminals"
#~ msgstr "终端"

#~ msgid "departments"
#~ msgstr "部门"

#, fuzzy
#~ msgid "people"
#~ msgstr "显示人员"

#~ msgid "groups"
#~ msgstr "组"

#~ msgid "servers"
#~ msgstr "服务器"

#~ msgid "workstations"
#~ msgstr "工作站"

#~ msgid "terminals"
#~ msgstr "终端"

#~ msgid "printers"
#~ msgstr "打印机"

#~ msgid "phones"
#~ msgstr "电话"

#~ msgid "applications"
#~ msgstr "应用程序"

#~ msgid "too many different objects!"
#~ msgstr "太多不同对象！"

#~ msgid "users"
#~ msgstr "用户"

#, fuzzy
#~ msgid "winstations"
#~ msgstr "Windows 工作站"

#~ msgid "Non existing dn:"
#~ msgstr "不存在的 dn:"

#, fuzzy
#~ msgid "You can combine two different object types at maximum, only!"
#~ msgstr "您最多只能组合两个不同的对象类！"

#, fuzzy
#~ msgid "Object group generic"
#~ msgstr "对象组"

#, fuzzy
#~ msgid "Sytem trust"
#~ msgstr "信赖的系统"

#, fuzzy
#~ msgid "Member"
#~ msgstr "成员"

#~ msgid "Name of the group"
#~ msgstr "组名称"

#~ msgid "Member objects"
#~ msgstr "成员对象"

#~ msgid "List of object groups"
#~ msgstr "对象组列表"

#, fuzzy
#~ msgid "user groups"
#~ msgstr "组"

#, fuzzy
#~ msgid "nested groups"
#~ msgstr "对象组"

#, fuzzy
#~ msgid "department groups"
#~ msgstr "部门"

#, fuzzy
#~ msgid "server groups"
#~ msgstr "服务器"

#, fuzzy
#~ msgid "workstation groups"
#~ msgstr "工作站"

#, fuzzy
#~ msgid "windows workstation groups"
#~ msgstr "显示工作站"

#, fuzzy
#~ msgid "terminal groups"
#~ msgstr "显示邮件组"

#, fuzzy
#~ msgid "printer groups"
#~ msgstr "主要用户组"

#, fuzzy
#~ msgid "phone groups"
#~ msgstr "显示组"

#, fuzzy
#~ msgid "Number of listed object groups"
#~ msgstr "对象组名称"

#~ msgid "Display objects of department"
#~ msgstr "选择查看部门对象"

#~ msgid "UNIX"
#~ msgstr "UNIX"

#~ msgid "FAX"
#~ msgstr "传真"

#~ msgid "FTP"
#~ msgstr "FTP"

#~ msgid "Thin Client"
#~ msgstr "瘦客户机"

#~ msgid "Contents"
#~ msgstr "内容"

#~ msgid "This object has no relationship to other objects."
#~ msgstr "这个对象和其他对象没有关系。"

#~ msgid "Welcome %s!"
#~ msgstr "欢迎 %s!"

#~ msgid ""
#~ "This is the GOsa main menu. You can select your tasks from the menu on "
#~ "the left, or by choosing one of the pictograms below. All changes apply "
#~ "directly to your companies LDAP server."
#~ msgstr ""
#~ "这是 Gosa 主菜单。您可以从左侧的菜单中选择，或者点击下面的图标。所有改变都"
#~ "将直接修改您公司的 LDAP 服务器。"

#~ msgid ""
#~ "Use 'Sign out' on the upper left to close the connection and 'Main' to "
#~ "get back to the pictogram view."
#~ msgstr "选择上方左侧的“退出”按钮断开链接，选择“首页”回到图标程序界面。"

#~ msgid "The GOsa team"
#~ msgstr "GOsa 团队"

#~ msgid "Select groups to add"
#~ msgstr "选择要添加的组"

#~ msgid "Display groups of department"
#~ msgstr "显示部门的组"

#~ msgid "Display groups matching"
#~ msgstr "显示匹配的组"

#~ msgid "Display groups of user"
#~ msgstr "显示用户组"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit users POSIX settings"
#~ msgstr "Posix 设置"

#~ msgid "expired"
#~ msgstr "过期"

#~ msgid "grace time active"
#~ msgstr "时间限制激活"

#, fuzzy
#~ msgid "password not changeable"
#~ msgstr "活动，口令不可更改"

#, fuzzy
#~ msgid "password expired"
#~ msgstr "活动，口令过期"

#~ msgid "unconfigured"
#~ msgstr "未配置"

#~ msgid "Password can't be changed up to %s days after last change"
#~ msgstr "自上次更改以来 %s 天，不能修改口令"

#~ msgid "Password must be changed after %s days"
#~ msgstr "口令必须在 %s 天之后更改"

#, fuzzy
#~ msgid "Disable account after %s days of inactivity after password expiry"
#~ msgstr "口令过期 %s 天后，禁用账号"

#, fuzzy
#~ msgid "Warn user %s days before password expiry"
#~ msgstr "在口令过期 %s 天之前警告用户"

#~ msgid "Group of user"
#~ msgstr "用户组"

#~ msgid "Home directory"
#~ msgstr "用户主目录"

#~ msgid "UID"
#~ msgstr "UID"

#, fuzzy
#~ msgid "shadowMin"
#~ msgstr "显示终端"

#, fuzzy
#~ msgid "shadowWarning"
#~ msgstr "显示分区"

#, fuzzy
#~ msgid "shadowInactive"
#~ msgstr "显示打印机"

#, fuzzy
#~ msgid "POSIX account"
#~ msgstr "GLPI 账号"

#, fuzzy
#~ msgid "Group ID"
#~ msgstr "组"

#, fuzzy
#~ msgid "Force password change on login"
#~ msgstr "不允许修改口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Shadow min"
#~ msgstr "显示终端"

#, fuzzy
#~ msgid "Shadow warning"
#~ msgstr "显示分区"

#, fuzzy
#~ msgid "Shadow inactive"
#~ msgstr "显示打印机"

#, fuzzy
#~ msgid "Shadow expire"
#~ msgstr "显示人员"

#, fuzzy
#~ msgid "System trust model"
#~ msgstr "信赖的系统"

#, fuzzy
#~ msgid "POSIX settings"
#~ msgstr "Posix 设置"

#~ msgid "User must change password on first login"
#~ msgstr "用户必须在第一次登录修改口令"

#~ msgid "Password expires on"
#~ msgstr "口令过期截止日"

#~ msgid "Posix settings"
#~ msgstr "Posix 设置"

#~ msgid "Force UID/GID"
#~ msgstr "指定 UID/GID"

#~ msgid "Group membership"
#~ msgstr "组成员身份"

#~ msgid "(Warning: more than 16 groups are not supported by NFS!)"
#~ msgstr "（警告：NFS不支持超过 16 个组！）"

#~ msgid "Primary group"
#~ msgstr "主要用户组"

#~ msgid "Account"
#~ msgstr "账户"

#~ msgid ""
#~ "To change your personal password use the fields below. The changes take "
#~ "effect immediately. Please memorize the new password, because you "
#~ "wouldn't be able to login without it."
#~ msgstr ""
#~ "用下面的表格更改个人口令。口令更改即时生效。请记住新口令，忘记口令将无法登"
#~ "录。"

#~ msgid "Clear fields"
#~ msgstr "清除字段"

#, fuzzy
#~ msgid "Change user password"
#~ msgstr "修改口令"

#~ msgid "You need to specify your current password in order to proceed."
#~ msgstr "您需要输入当前口令才能继续。"

#~ msgid "The password you've entered as 'New password' is empty."
#~ msgstr "输入的“新口令”为空。"

#, fuzzy
#~ msgid "External password changer reported a problem: %s."
#~ msgstr "外部口令更改程序报告错误："

#~ msgid ""
#~ "The password you've entered as your current password doesn't match the "
#~ "real one."
#~ msgstr "您输入的当前口令不正确。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to change your password."
#~ msgstr "您无权修改您的口令。"

#, fuzzy
#~ msgid "User password"
#~ msgstr "清除口令"

#~ msgid ""
#~ "You've successfully changed your password. Remember to change all "
#~ "programms configured to use it as well."
#~ msgstr "您已经成功更改口令。还要记住更改相关程序设定。"

#~ msgid "Password change not allowed"
#~ msgstr "不允许修改口令"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to change your password at this time"
#~ msgstr "您无权修改您的口令。"

#~ msgid "Personal picture"
#~ msgstr "个人图片"

#~ msgid ""
#~ "You have changed the method your password is stored in the ldap database. "
#~ "For that reason you've to enter your password at this point again. GOsa "
#~ "will then encode it with the selected method."
#~ msgstr ""
#~ "您已经修改了口令在 LDAP 数据库中存储的方法。因此您需要再输入您的口令。"
#~ "GOsa 将会按照您选择的方法重新编码。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to set your password!"
#~ msgstr "您无权修改您的口令。"

#~ msgid "Generic user information"
#~ msgstr "用户一般信息"

#~ msgid "Certificates"
#~ msgstr "证书"

#~ msgid "Standard certificate"
#~ msgstr "标准证书"

#~ msgid "S/MIME certificate"
#~ msgstr "S/MIME 证书"

#~ msgid "PKCS12 certificate"
#~ msgstr "PKCS12 证书"

#~ msgid "Certificate serial number"
#~ msgstr "证书系列号"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit organizational user settings"
#~ msgstr "应用程序设置"

#~ msgid "female"
#~ msgstr "女"

#~ msgid "male"
#~ msgstr "男"

#~ msgid ""
#~ "(Some types of certificates are currently not supported and may be "
#~ "displayed as 'invalid'.)"
#~ msgstr "（目前有的种类的证书不支持，可能显示为“无效”）"

#~ msgid "Certificate is valid from %s to %s and is currently %s."
#~ msgstr "证书从 %s 到 %s 是有效的，当前为 %s。"

#~ msgid "valid"
#~ msgstr "有效"

#~ msgid "invalid"
#~ msgstr "无效"

#~ msgid "No certificate installed"
#~ msgstr "未安装证书"

#, fuzzy
#~ msgid "The selected password method is no longer available."
#~ msgstr "此应用程序不再可用。"

#, fuzzy
#~ msgid "The selected password method requires initial configuration!"
#~ msgstr "此应用程序不再可用。"

#~ msgid "Homepage"
#~ msgstr "个人主页"

#~ msgid "Mobile"
#~ msgstr "手机"

#~ msgid "Pager"
#~ msgstr "呼机"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot open certificate!"
#~ msgstr "无法打开指定证书！"

#~ msgid "Unit"
#~ msgstr "单元"

#~ msgid "House identifier"
#~ msgstr "家庭角色"

#~ msgid "Vocation"
#~ msgstr "行业"

#~ msgid "Last delivery"
#~ msgstr "最后传递"

#~ msgid "Unit description"
#~ msgstr "单元描述"

#~ msgid "Functional title"
#~ msgstr "单位职称"

#~ msgid "Public visible"
#~ msgstr "公开"

#~ msgid "Street"
#~ msgstr "街道"

#~ msgid "Postal code"
#~ msgstr "邮编"

#, fuzzy
#~ msgid "Generic user settings"
#~ msgstr "通用队列设置"

#~ msgid "Surname"
#~ msgstr "姓"

#, fuzzy
#~ msgid "User identification"
#~ msgstr "用户信息"

#~ msgid "Personal title"
#~ msgstr "个人称谓"

#~ msgid "Academic title"
#~ msgstr "学位头衔"

#~ msgid "Date of birth"
#~ msgstr "生日"

#, fuzzy
#~ msgid "Gender"
#~ msgstr "发送者"

#, fuzzy
#~ msgid "Preferred language"
#~ msgstr "首选语种"

#~ msgid "User picture"
#~ msgstr "用户图片"

#, fuzzy
#~ msgid "Department number"
#~ msgstr "部门名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Employee number"
#~ msgstr "员工类别"

#~ msgid "Employee type"
#~ msgstr "员工类别"

#, fuzzy
#~ msgid "Room number"
#~ msgstr "电话号码"

#, fuzzy
#~ msgid "Telefon number"
#~ msgstr "电话号码"

#, fuzzy
#~ msgid "Pager number"
#~ msgstr "电话号码"

#, fuzzy
#~ msgid "Mobile number"
#~ msgstr "电话号码"

#, fuzzy
#~ msgid "Fax number"
#~ msgstr "系列号"

#~ msgid "Home postal address"
#~ msgstr "住宅地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Home phone number"
#~ msgstr "电话号码"

#, fuzzy
#~ msgid "User password method"
#~ msgstr "口令存储"

#, fuzzy
#~ msgid "User certificates"
#~ msgstr "编辑证书"

#~ msgid "User settings"
#~ msgstr "用户设置"

#~ msgid "Clear password"
#~ msgstr "清除口令"

#~ msgid "Set new password"
#~ msgstr "设置新密码"

#~ msgid "Personal information"
#~ msgstr "个人信息"

#~ msgid "Preferred langage"
#~ msgstr "首选语种"

#~ msgid "Password storage"
#~ msgstr "口令存储"

#~ msgid "Edit certificates"
#~ msgstr "编辑证书"

#~ msgid "Organizational information"
#~ msgstr "组织信息"

#~ msgid "Department No."
#~ msgstr "部门编号"

#~ msgid "Employee No."
#~ msgstr "员工编号"

#~ msgid "Room No."
#~ msgstr "房间号"

#~ msgid "Change picture"
#~ msgstr "更换图片"

#~ msgid "Template name"
#~ msgstr "模板名称"

#~ msgid "Sex"
#~ msgstr "性别"

#~ msgid "Please use the phone tab"
#~ msgstr "请使用电话页面"

#, fuzzy
#~ msgid "Start import"
#~ msgstr "启动"

#, fuzzy
#~ msgid "Printer service enabled"
#~ msgstr "打印服务"

#~ msgid "show chooser"
#~ msgstr "显示选择"

#~ msgid "direct"
#~ msgstr "直接"

#~ msgid "load balanced"
#~ msgstr "负载均衡"
